[{"field_address_locality":"THOIRY","field_address_postal_code":"01710","field_address_address_line1":"667, Rue Pierraz-Frettaz","entity_id":"3","field_map_lat":"46.2317663","field_map_lng":"5.9787214413239","title":"Le Petit Jardin de Thoiry","nid":"3","color":"#ED0577","phone":"04 81 50 01 19","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"Le Petit Jardin est votre solution de garde dans le pays de Gex : habitants du pays de Gex, travailleurs frontaliers, ou r\u00e9sidents suisses ... d\u00e9couvrez notre projet p\u00e9dagogique et nos points forts !","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/le-petit-jardin-de-thoiry","pictos":[{"alt":"Picto communication gestuelle","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/communication-gestuelle.svg"},{"alt":"Picto conf\u00e9rences parentalit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/conferences-parentalites.svg"},{"alt":"Picto \u00e9veil aux langues","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/eveil-aux-langues.svg"},{"alt":"picto-biberon-lait-maternel-accept\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/lait-maternel-accepte-v2.svg"}]},{"field_address_locality":"Sain Bel","field_address_postal_code":"69210","field_address_address_line1":"465 route du Fiatet","entity_id":"57","field_map_lat":"45.8118458","field_map_lng":"4.593933","title":"Accueil de loisirs de Sain-Bel","nid":"57","color":"#C35215","phone":"06 75 76 90 75","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de loisirs ouvre ses portes pour les Sain Belois et aux communes ext\u00e9rieurs.\r\nInscriptions et r\u00e9servations obligatoires.\r\nDes th\u00e9matiques \u00e0 la p\u00e9riode sont propos\u00e9es.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-sain-bel","pictos":[{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"Picto implication vie locale","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/implication-vie-locale.svg"},{"alt":"Picto interg\u00e9n\u00e9rationnel","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/intergenerationnel.svg"},{"alt":"Picto ouvert toute l\u0027ann\u00e9e","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ouvert-toute-lannee.svg"},{"alt":"Picto petite structure","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/petite-structure.svg"}]},{"field_address_locality":"Artemare","field_address_postal_code":"01510","field_address_address_line1":"10, rue du pl\u00e2tre","entity_id":"98","field_map_lat":"45.872884","field_map_lng":"5.694229","title":"La Tani\u00e8re des P\u2019tits Loups","nid":"98","color":"#C35215","phone":"04 79 42 05 87","service":"Accueils de loisirs","description":"La structure accueille les enfants de l\u2019\u00e9cole d\u2019Artemare en p\u00e9riscolaire (matin, midi et soir) mais est ouverte \u00e0 tous chaque mercredi et pendant les vacances scolaires. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/la-taniere-des-ptits-loups","pictos":[{"alt":"Picto grande salle d\u0027activit\u00e9s","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/grande-salle-dactivites.svg"}]},{"field_address_locality":"Nantua","field_address_postal_code":"01130","field_address_address_line1":"36 Rue Docteur Mercier","entity_id":"99","field_map_lat":"46.154047067044","field_map_lng":"5.6045764198859","title":"Accueil de loisirs de Nantua","nid":"99","color":"#C35215","phone":"0474752542","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de loisirs est ouvert de 7h30 \u00e0 18h, tous les mercredis et \u00e0 chaque p\u00e9riode de vacances scolaires : ateliers cr\u00e9atifs, activit\u00e9s sportives, sorties, s\u00e9jours, ateliers parents\/enfants.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-nantua","pictos":[{"alt":"Picto aide des communes","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/aide-des-communes.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto Repas fait sur place","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fait-s.-place-maison_0.svg"}]},{"field_address_locality":"Crissey","field_address_postal_code":"71530","field_address_address_line1":"3 place F\u00fcrfeld","entity_id":"100","field_map_lat":"46.817606567652","field_map_lng":"4.883693754673","title":"Accueil de loisirs de Crissey","nid":"100","color":"#C35215","phone":"03 85 43 83 94","service":"Accueils de loisirs","description":"Qui ? Enfants de 3 \u00e0 16 ans\r\nQuand ? Temps p\u00e9riscolaires (soirs et matins), mercredis, vacances scolaires.\r\nPourquoi faire ? Activit\u00e9s vari\u00e9es et adapt\u00e9es \u00e0 leur \u00e2ge, sorties, soir\u00e9es ado...","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-crissey","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto - b\u00e2timent neuf et r\u00e9cent ","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/locaux-recents.svg"},{"alt":"Picto salles adapt\u00e9es","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/salles-adaptees.svg"}]},{"field_address_locality":"Ambronay","field_address_postal_code":"01500","field_address_address_line1":"Rue des Ruettes","entity_id":"158","field_map_lat":"46.004336152279","field_map_lng":"5.3628623537585","title":"Accueil de loisirs \u0022Les Copains d\u0027Abord\u0022","nid":"158","color":"#C35215","phone":"09 72 34 29 60","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de loisirs \u00ab Les Copains d\u2019Abord \u00bb : un lieu qui permet d\u0027apprendre \u00e0 vivre ensemble \u00e0 travers des activit\u00e9s de loisirs, accepter l\u0027autre dans toute sa diversit\u00e9 et s\u0027\u00e9panouir \u00e0 son rythme. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-les-copains-dabord","pictos":[{"alt":"une oreille et une main repr\u00e9sentant l\u0027\u00e9coute apport\u00e9e par nos \u00e9quipes","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/a-l-ecoute.svg"},{"alt":"Picto espace motricit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-de-motricite.svg"},{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"},{"alt":"Picto salles adapt\u00e9es","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/salles-adaptees.svg"}]},{"field_address_locality":"Bourg-en-Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"4 rue racine","entity_id":"161","field_map_lat":"46.1886074","field_map_lng":"5.2288156","title":"Les Petits Venn\u0027arts","nid":"161","color":"#C35215","phone":"04 74 21 87 80","service":"Accueils de loisirs","description":"Vous recherchez une garderie, un centre a\u00e9r\u00e9, des lieux de vacances pour vos enfants ? Le centre de loisirs des Vennes peut r\u00e9pondre \u00e0 votre demande !","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-petits-vennarts","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto conseil d\u0027enfants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/conseil-denfants.svg"},{"alt":"Picto cyber espace","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/cyberespace.svg"}]},{"field_address_locality":"Bourg En Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"6 rue des Lilas","entity_id":"162","field_map_lat":"46.20534","field_map_lng":"5.2094","title":"Terre En Couleurs","nid":"162","color":"#C35215","phone":"04 74 21 17 17","service":"Centres sociaux","description":"A Terre en couleurs, chacun trouve sa place : accueil convivial, centre d\u2019animation inventif, secteur adultes\/familles chaleureux, association de b\u00e9n\u00e9voles dynamique, et projets collectifs innovants !","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/terre-en-couleurs","pictos":[{"alt":"Picto actions collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/action-collective.svg"},{"alt":"Picto caf\u00e9 offert","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/cafe-offert.svg"},{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"}]},{"field_address_locality":"Charbonni\u00e8res Les Bains","field_address_postal_code":"69260","field_address_address_line1":"2 avenue Alexis Brevet","entity_id":"163","field_map_lat":"45.7788428","field_map_lng":"4.7424906","title":"Charbom\u00f4mes","nid":"163","color":"#C35215","phone":"06 27 28 89 38 ","service":"Accueils de loisirs","description":"Centre d\u2019animation, p\u00e9riscolaire, mercredi, vacances. \r\n- Sorties, stages et s\u00e9jours (vacances)\r\n- Ateliers sp\u00e9cifiques (mercredi)\r\n- Travail en co\u00e9ducation avec l\u2019\u00e9cole et les familles (p\u00e9riscolaire)\r\n","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/charbomomes","pictos":[{"alt":"picto - minibus - \u00e0 disposition pour d\u00e9placements et activt\u00e9s","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/mini-bus.svg"},{"alt":"Picto ouvert toute l\u0027ann\u00e9e","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ouvert-toute-lannee.svg"},{"alt":"picto Repas fait sur place","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fait-s.-place-maison_0.svg"}]},{"field_address_locality":"Chasselay","field_address_postal_code":"69380","field_address_address_line1":"116 rue Belle Sise","entity_id":"164","field_map_lat":"45.873330914509","field_map_lng":"4.7706654667854","title":"Accueil de loisirs de Chasselay","nid":"164","color":"#C35215","phone":"04 74 70 74 02","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de loisirs de Chasselay accueille vos enfants sur les temps du matin, midi et soir, en p\u00e9riode scolaire. \r\nActivit\u00e9s vari\u00e9es r\u00e9pondant aux besoins de chaque tranche d\u2019\u00e2ge. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-chasselay","pictos":[{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"}]},{"field_address_locality":"Coligny","field_address_postal_code":"01270","field_address_address_line1":"150 chemin des \u00e9coliers","entity_id":"165","field_map_lat":"46.3829916","field_map_lng":"5.3477118","title":"Les P\u0027tits Coquinois","nid":"165","color":"#C35215","phone":"04 74 30 18 57","service":"Accueils de loisirs","description":"Le centre de Loisirs de Coligny accueille vos enfants en p\u00e9riscolaire avec une possibilit\u00e9 d\u2019accompagnement aux devoirs, les mercredis et les vacances dans un climat convivial et familial.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-ptits-coquinois","pictos":[{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"Picto p\u00e9dagogie personnalis\u00e9e","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/pedagogie-personnalisee.svg"},{"alt":"Picto petite structure","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/petite-structure.svg"}]},{"field_address_locality":"Collonges-au-Mont-d\u0027Or","field_address_postal_code":"69660","field_address_address_line1":"12bis rue de la Mairie","entity_id":"169","field_map_lat":"45.821768","field_map_lng":"4.8406501","title":"Accueil de loisirs de Collonges-au-Mont-d\u0027Or","nid":"169","color":"#C35215","phone":"06 30 95 62 07","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de loisirs de Collonges-au-Mont-d\u0027Or accueille de fa\u00e7on \u00e9ducative, ludique et p\u00e9dagogique des enfants \u00e2g\u00e9s de 3 \u00e0 12 ans.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-collonges-au-mont-dor","pictos":[{"alt":"Picto activit\u00e9s co construites avec enfants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/activits-co-construites-avec-enfants.svg"},{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"picto inscription en ligne","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/inscription-en-ligne.svg"},{"alt":"picto mat\u00e9riel p\u00e9dagogique","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/materiel-pedagogique.svg"},{"alt":"picto - portail famille en ligne - pour inscriptions et gestion dossier","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/portail-familles.svg"}]},{"field_address_locality":"Lent","field_address_postal_code":"01240","field_address_address_line1":"87 rue des \u00e9coles","entity_id":"209","field_map_lat":"46.1204385","field_map_lng":"5.1954638","title":"Graines De Malice de Lent","nid":"209","color":"#C35215","phone":"04 74 52 84 89","service":"Accueils de loisirs","description":"Les Accueils de Loisirs \u00ab Graines de Malice \u00bb ont pour vocation de d\u00e9velopper le loisir et d\u2019accueillir les enfants de Lent, Dompierre-sur-Veyle, Servas et Saint-Andr\u00e9-sur-Vieux-Jonc.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/graines-de-malice-de-lent","pictos":[{"alt":"Picto aide des communes","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/aide-des-communes.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"Picto petite structure","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/petite-structure.svg"}]},{"field_address_locality":"Dompierre-sur-Veyle","field_address_postal_code":"01240","field_address_address_line1":"Place de la Mairie","entity_id":"210","field_map_lat":"46.071284245122","field_map_lng":"5.2049823234957","title":"Graines De Malice de Dompierre","nid":"210","color":"#C35215","phone":"04 74 30 30 77","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil p\u00e9riscolaire accueille vos enfants dans un cadre chaleureux et familial.\r\nIl se veut \u00eatre un lieu \u00e9ducatif \u00e0 part enti\u00e8re, compl\u00e9mentaire \u00e0 celui de l\u2019\u00e9cole et de la famille.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/graines-de-malice-de-dompierre","pictos":[{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto - portail famille en ligne - pour inscriptions et gestion dossier","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/portail-familles.svg"},{"alt":"Picto - livre et crayon \u00e9cole - temps consacr\u00e9 aux devoirs ","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/temps-devoirs.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint Andr\u00e9 Sur Vieux Jonc","field_address_postal_code":"01960","field_address_address_line1":"213 rue de la Mairie","entity_id":"211","field_map_lat":"46.1571407","field_map_lng":"5.1463195","title":"Graines De Malice de Saint Andr\u00e9 Sur Vieux Jonc","nid":"211","color":"#C35215","phone":"06 20 88 58 68","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019\u00e9quipe de la structure, dynamique et dipl\u00f4m\u00e9e, accueille vos enfants d\u00e8s leur scolarisation dans un cadre chaleureux et convivial. Ils pourront s\u2019\u00e9panouir gr\u00e2ce \u00e0 des activit\u00e9s manuelles, sportives\u2026","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/graines-de-malice-de-saint-andre-sur-vieux-jonc","pictos":[{"alt":"Accueil collectif des enfants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-collectif.svg"},{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"Picto petite structure","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/petite-structure.svg"},{"alt":"picto - portail famille en ligne - pour inscriptions et gestion dossier","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/portail-familles.svg"},{"alt":"Picto - bien vivre ensemble - trois personnages reli\u00e9s par un coeur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/vivre-ensemble_1.svg"}]},{"field_address_locality":"Servas","field_address_postal_code":"01960","field_address_address_line1":"22 rue des \u00e9coles","entity_id":"212","field_map_lat":"46.1327252","field_map_lng":"5.1665259","title":"Graines De Malice de Servas","nid":"212","color":"#C35215","phone":"04 74 22 49 52","service":"Accueils de loisirs","description":"Structure de proximit\u00e9, l\u2019accueil p\u00e9riscolaire de Servas vise \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins de garde des familles tout en contribuant \u00e0 l\u2019\u00e9panouissement de chaque enfant \u00e0 travers des moments ludiques.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/graines-de-malice-de-servas","pictos":[{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"Picto mat\u00e9riel adapt\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/materiel-adapte.svg"},{"alt":"Picto salles adapt\u00e9es","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/salles-adaptees.svg"},{"alt":"Picto - livre et crayon \u00e9cole - temps consacr\u00e9 aux devoirs ","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/temps-devoirs.svg"}]},{"field_address_locality":"Fleurieu-sur-Sa\u00f4ne","field_address_postal_code":"69250","field_address_address_line1":"40 grande rue","entity_id":"214","field_map_lat":"45.8612315","field_map_lng":"4.8453341","title":"Le coin des copains","nid":"214","color":"#C35215","phone":"04 78 98 84 04 - 06 88 87 07 88","service":"Accueils de loisirs","description":"Nous accueillons les enfants en p\u00e9riscolaire et le mercredi, et les familles et parents dans le cadre des animations propos\u00e9e par le REAAP (R\u00e9seau d\u2019Ecoute d\u2019Appui \u0026 d\u2019Accompagnement \u00e0 la Parentalit\u00e9)","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/le-coin-des-copains","pictos":[{"alt":"Picto activit\u00e9s co construites avec enfants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/activits-co-construites-avec-enfants.svg"},{"alt":"Picto activit\u00e9s nature","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/activites-nature.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"Picto groupes multi \u00e2ges","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/groupes-multi-ages.svg"},{"alt":"Picto petite structure","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/petite-structure.svg"}]},{"field_address_locality":"Jassans-Riottier","field_address_postal_code":"01480","field_address_address_line1":"35 Avenue Monplaisir","entity_id":"218","field_map_lat":"45.982188","field_map_lng":"4.759462","title":"Centre Social Mosa\u00efques","nid":"218","color":"#C35215","phone":"04 74 09 86 70","service":"Centres sociaux","description":"Le centre social est une structure de proximit\u00e9 qui anime le d\u00e9bat d\u00e9mocratique, accompagne des projets d\u2019habitants et construit de meilleures conditions de vie, aujourd\u2019hui et pour demain. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/centre-social-mosaiques","pictos":[{"alt":"Picto accessibilit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accessibilite-fauteuil.svg"},{"alt":"Picto accueil personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-personnalise.svg"},{"alt":"Picto actions collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/action-collective.svg"},{"alt":"Picto interg\u00e9n\u00e9rationnel","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/intergenerationnel.svg"},{"alt":"Picto ouvert toute l\u0027ann\u00e9e","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ouvert-toute-lannee.svg"}]},{"field_address_locality":"Lagnieu","field_address_postal_code":"01150","field_address_address_line1":"233 rue du Passuret","entity_id":"227","field_map_lat":"45.90789095072","field_map_lng":"5.3467771410942","title":"Accueil de loisirs de Lagnieu","nid":"227","color":"#C35215","phone":"04 74 34 81 83","service":"Accueils de loisirs","description":"Pour qui ? Enfants et adolescents de 3 \u00e0 17 ans\r\nQuand ? P\u00e9riscolaire, vacances scolaires, mercredis\r\nQuoi ? Activit\u00e9s \u00e0 la carte, sorties, s\u00e9jours, accompagnement scolaire, soir\u00e9es, accueil libre jeune","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-lagnieu","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto - b\u00e2timent neuf et r\u00e9cent ","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/locaux-recents.svg"},{"alt":"picto Repas fait sur place","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fait-s.-place-maison_0.svg"},{"alt":"Picto s\u00e9jours","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sejours.svg"}]},{"field_address_locality":"Lucenay","field_address_postal_code":"69480","field_address_address_line1":"253 chemin des \u00e9coliers","entity_id":"228","field_map_lat":"45.9141666","field_map_lng":"4.7056975","title":"Accueil de loisirs de Lucenay","nid":"228","color":"#C35215","phone":"06 71 59 58 72","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de loisirs p\u00e9riscolaire de Lucenay est ouvert les lundis, mardis, jeudis et vendredis en p\u00e9riode scolaire.\r\nC\u2019est un service ouvert aux enfants scolaris\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9cole publique de Lucenay.\r\n","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-lucenay","pictos":[{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"picto - fl\u00e8ches qui se croisent - adaptation et flexibilit\u00e9 d\u0027inscription","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/inscriptions-flexibles.svg"}]},{"field_address_locality":"Montagny","field_address_postal_code":"69700","field_address_address_line1":"273 all\u00e9e des \u00e9rables","entity_id":"229","field_map_lat":"45.6121672","field_map_lng":"4.7679972","title":"Accueil de loisirs de Montagny","nid":"229","color":"#C35215","phone":"06 18 05 12 43","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019Accueil de Loisirs r\u00e9pond aux besoins pour les parents : pour la garde, la s\u00e9curit\u00e9 des enfants mais aussi l\u2019\u00e9ducation, l\u2019apprentissage de la vie quotidienne et les loisirs collectifs.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-montagny","pictos":[{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"},{"alt":"Picto s\u00e9jours","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sejours.svg"},{"alt":"Picto sorties ext\u00e9rieures","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sorties-exterieures.svg"}]},{"field_address_locality":"Montanay","field_address_postal_code":"69250","field_address_address_line1":"116 rue centrale","entity_id":"230","field_map_lat":"45.8788536","field_map_lng":"4.8583973","title":"Accueil de loisirs de Montanay","nid":"230","color":"#C35215","phone":"04 78 91 53 22 ","service":"Accueils de loisirs","description":"Montanay jeunes met en place un ALSH extrascolaire pendant les vacances scolaires et p\u00e9riscolaires (matin, soir et mercredi) tout au long de l\u2019ann\u00e9e pour r\u00e9pondre au mieux \u00e0 vos besoins.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-montanay","pictos":[{"alt":"picto inscription en ligne","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/inscription-en-ligne.svg"},{"alt":"picto mat\u00e9riel p\u00e9dagogique","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/materiel-pedagogique.svg"},{"alt":"Picto paiement en ligne","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/paiement-en-ligne.svg"},{"alt":"Picto rencontres parents","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/rencontre-parents.svg"}]},{"field_address_locality":"oyonnax","field_address_postal_code":"01100","field_address_address_line1":"144 rue Anatole France","entity_id":"232","field_map_lat":"46.25648","field_map_lng":"5.654897","title":"Centre Social Est","nid":"232","color":"#C35215","phone":"04 74 77 37 64","service":"Centres sociaux","description":"Le Centre social EST propose des activit\u00e9s en direction de tous les publics : enfants, jeunes, adultes\/familles\r\nIl accueille des b\u00e9n\u00e9voles et des professionnels qui assurent des permanences gratuites.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/centre-social-est","pictos":[{"alt":"picto-livre-\u00e9cole-apprentissage-fran\u00e7ais","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/apprentissage-francais.svg"},{"alt":"Picto permanences","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/permanences-sante-juridique-emploi.svg"},{"alt":"Picto - t\u00eate ayant une id\u00e9e repr\u00e9sent\u00e9e par une ampoule - cr\u00e9ation et montage de projets","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/projets.svg"}]},{"field_address_locality":"polliat","field_address_postal_code":"01310","field_address_address_line1":"137 place de la mairie","entity_id":"261","field_map_lat":"46.2482436","field_map_lng":"5.1261875","title":"La cabane des cop\u0027Ains","nid":"261","color":"#C35215","phone":"04 81 51 04 09","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de loisirs de Polliat accueille vos enfants d\u00e8s leur scolarisation et toute l\u2019ann\u00e9e. L\u2019\u00e9quipe, dynamique et dipl\u00f4m\u00e9e, propose des activit\u00e9s vari\u00e9es, adapt\u00e9es aux \u00e2ges et envies des enfants.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/la-cabane-des-copains","pictos":[{"alt":"Picto ouvert toute l\u0027ann\u00e9e","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ouvert-toute-lannee.svg"},{"alt":"picto - portail famille en ligne - pour inscriptions et gestion dossier","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/portail-familles.svg"}]},{"field_address_locality":"Varces","field_address_postal_code":"38760","field_address_address_line1":"20 Route du Martinais d\u0027en Bas","entity_id":"264","field_map_lat":"45.0928076","field_map_lng":"5.6737035","title":"Centre a\u00e9r\u00e9 de Pont De Claix situ\u00e9 \u00e0 Varces","nid":"264","color":"#C35215","phone":"06 78 78 82 55","service":"Accueils de loisirs","description":"Accueil de loisirs accueillant les enfants de 3 \u00e0 11 ans \u00e0 la journ\u00e9e compl\u00e8te dans un cadre de verdure de 2 hectares avec une piscine \u00e0 disposition l\u2019\u00e9t\u00e9. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/centre-aere-de-pont-de-claix-situe-varces","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto activit\u00e9s nature","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/activites-nature.svg"},{"alt":"Picto espace motricit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-de-motricite.svg"},{"alt":"Picto jardin p\u00e9dagogique","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/jardin-pedagogique.svg"},{"alt":"picto piscine","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/piscine.svg"}]},{"field_address_locality":"Pr\u00e9vessin-Mo\u00ebns","field_address_postal_code":"01280","field_address_address_line1":"120 rue Atlas","entity_id":"266","field_map_lat":"46.256981812647","field_map_lng":"6.071845293045","title":"Alice","nid":"266","color":"#C35215","phone":"04 81 50 01 15","service":"Accueils de loisirs","description":"Il s\u2019agit bien souvent d\u2019un mode de \u00ab garde \u00bb pour les parents, ces temps d\u2019accueil (en dehors du temps scolaire) constituent pour les enfants un espace de vie collectif et ludique. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/alice","pictos":[{"alt":"Picto actions collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/action-collective.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"},{"alt":"Picto sorties ext\u00e9rieures","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sorties-exterieures.svg"}]},{"field_address_locality":"Pr\u00e9vessin-Mo\u00ebns","field_address_postal_code":"01280","field_address_address_line1":"36 impasse Gaston Laverri\u00e8re","entity_id":"267","field_map_lat":"46.266399","field_map_lng":"6.0780709185865","title":"Les Grands Ch\u00eanes","nid":"267","color":"#C35215","phone":"04 50 40 89 24","service":"Accueils de loisirs","description":"Essentiel comme mode de garde pour de nombreuses familles au quotidien, l\u0027accueil de loisirs constitue \u00e9galement un lieu de vie important dans le d\u00e9veloppement personnel et collectif de l\u0027enfant.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-grands-chenes","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto ateliers","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ateliers.svg"},{"alt":"Intervenants p\u00e9dagogiques partageant leurs connaissances pour \u00e9veiller les enfants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/intervenants-pedagogiques.svg"},{"alt":"Picto - t\u00eate ayant une id\u00e9e repr\u00e9sent\u00e9e par une ampoule - cr\u00e9ation et montage de projets","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/projets.svg"},{"alt":"Picto - bien vivre ensemble - trois personnages reli\u00e9s par un coeur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/vivre-ensemble_1.svg"}]},{"field_address_locality":"Rochetaill\u00e9e","field_address_postal_code":"69270","field_address_address_line1":"70 rue du mus\u00e9e","entity_id":"269","field_map_lat":"45.8403362","field_map_lng":"4.8359584","title":"Accueil de loisirs de Rochetaill\u00e9e-sur-Sa\u00f4ne","nid":"269","color":"#C35215","phone":"07 89 57 97 74","service":"Accueils de loisirs","description":"Le p\u00e9riscolaire de Rochetaill\u00e9e sur Sa\u00f4ne accueille votre enfant pour un temps d\u2019animation adapt\u00e9 \u00e0 son \u00e2ge, tenant compte de ses envies et besoins pour une exp\u00e9rience de vivre ensemble chaleureuse.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-rochetaillee-sur-saone","pictos":[{"alt":"Picto implication vie locale","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/implication-vie-locale.svg"},{"alt":"picto inscription en ligne","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/inscription-en-ligne.svg"},{"alt":"Picto lien \u00e9quipes enseignantes","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/lien-equipes-enseignantes.svg"},{"alt":"Picto paiement en ligne","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/paiement-en-ligne.svg"}]},{"field_address_locality":"Sablons","field_address_postal_code":"38550","field_address_address_line1":"34 route des Alpes","entity_id":"272","field_map_lat":"45.3195133","field_map_lng":"4.7701353","title":"Accueil de loisirs de Sablons","nid":"272","color":"#C35215","phone":"06 71 59 56 42","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de Loisirs accueille votre enfant en prenant en compte leurs envies en adaptant nos programmes en fonction de leur d\u2019\u00e2ge. Une grande place est faite \u00e0 la d\u00e9couverte et \u00e0 l\u2019apprentissage.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-sablons","pictos":[{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto inscription en ligne","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/inscription-en-ligne.svg"},{"alt":"Picto paiement en ligne","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/paiement-en-ligne.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint Genest Lerpt","field_address_postal_code":"42530","field_address_address_line1":"1 Boulevard du Minois","entity_id":"280","field_map_lat":"45.446436758141","field_map_lng":"4.3343210220337","title":"Accueil de loisirs de Saint-Genest-Lerpt","nid":"280","color":"#C35215","phone":"04 77 57 56 95 ","service":"Accueils de loisirs","description":"Le Centre de Loisirs de Saint Genest Lerpt accueille les enfants de 3 \u00e0 17 ans en p\u00e9riscolaire dans les locaux de l\u2019\u00e9cole maternelle primaire Pasteur ainsi que les mercredis et les vacances scolaires.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-saint-genest-lerpt","pictos":[{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"Picto jardin p\u00e9dagogique","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/jardin-pedagogique.svg"},{"alt":"picto - portail famille en ligne - pour inscriptions et gestion dossier","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/portail-familles.svg"},{"alt":"Picto salles adapt\u00e9es","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/salles-adaptees.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint-Chamond","field_address_postal_code":"42400","field_address_address_line1":"17 rue des Echarneaux","entity_id":"281","field_map_lat":"45.4767187","field_map_lng":"4.5368122","title":"Pablo Neruda","nid":"281","color":"#C35215","phone":"04 77 22 55 21","service":"Accueils de loisirs","description":"Pablo Neruda est un accueil de loisirs sans h\u00e9bergement pour les enfants de 3 \u00e0 11 ans.\r\nSitu\u00e9 dans un parc arbor\u00e9 d\u2019un hectare, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du parc Labesse et du complexe sportif Antoine Vincendon.\r\n","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/pablo-neruda","pictos":[{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint-Martin-du-Fr\u00eane","field_address_postal_code":"01430","field_address_address_line1":"2 place de la mairie","entity_id":"282","field_map_lat":"46.1401422","field_map_lng":"5.5534112068282","title":"Accueil de loisirs de Saint-Martin-du-Fresne","nid":"282","color":"#C35215","phone":"06 33 78 65 30","service":"Accueils de loisirs","description":"Accueil de loisirs ouvert aux enfants scolaris\u00e9s de 3 \u00e0 13 ans. Possibilit\u00e9 d\u2019accueil en demi-journ\u00e9e ou journ\u00e9e avec ou sans repas. Ouverture les mercredis et vacances de 7h45 \u00e0 18h15. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-saint-martin-du-fresne","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto accueil personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-personnalise.svg"},{"alt":"Picto petite structure","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/petite-structure.svg"},{"alt":"logo - plan mercredi","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/plan-mercredi_3.svg"},{"alt":"Picto s\u00e9jours","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sejours.svg"}]},{"field_address_locality":"Vienne","field_address_postal_code":"38200","field_address_address_line1":"2 All\u00e9e de Provence","entity_id":"284","field_map_lat":"45.5049559","field_map_lng":"4.8572332","title":"Centre Socioculturel de l\u2019Isle ","nid":"284","color":"#C35215","phone":"04 74 53 76 10","service":"Centres sociaux","description":"Depuis 1968, le centre socioculturel de l\u0027Isle est cr\u00e9ateur de lien social. Il facilite l\u2019acc\u00e8s aux loisirs et \u00e0 la culture, et favorise les rencontres interg\u00e9n\u00e9rationnelles et interculturelles.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/centre-socioculturel-de-lisle","pictos":[{"alt":"Picto actions collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/action-collective.svg"},{"alt":"Picto b\u00e9n\u00e9volat","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/benevolat.svg"},{"alt":"Picto interg\u00e9n\u00e9rationnel","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/intergenerationnel.svg"},{"alt":"Picto jardin partag\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/jardin-partage.svg"},{"alt":"Picto participation des habitants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/participation-des-habitants.svg"}]},{"field_address_locality":"Vienne","field_address_postal_code":"38200","field_address_address_line1":"Quai Claude Bernard","entity_id":"285","field_map_lat":"45.540172649988","field_map_lng":"4.8606240749359","title":"Centre Social d\u0027Estressin","nid":"285","color":"#C35215","phone":"04 74 53 76 00","service":"Centres sociaux","description":"L\u2019\u00e9quipe du centre social d\u2019Estressin vous propose des programmes adapt\u00e9s de 6 \u00e0 99 ans, et vous accompagne dans vos projets ou si vous souhaitez vous investir. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter !","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/centre-social-destressin","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto jardin partag\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/jardin-partage.svg"},{"alt":"Picto participation des habitants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/participation-des-habitants.svg"},{"alt":"Picto permanences","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/permanences-sante-juridique-emploi.svg"},{"alt":"Picto cyber espace","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/cyberespace.svg"}]},{"field_address_locality":"Vienne","field_address_postal_code":"38200","field_address_address_line1":"12 avenue Jean de la Fontaine","entity_id":"286","field_map_lat":"45.5149801","field_map_lng":"4.9128275","title":"Centre Social de Malissol","nid":"286","color":"#C35215","phone":"04 74 57 12 00","service":"Centres sociaux","description":"Le centre social est une structure de proximit\u00e9 \u00e0 vocation globale, familiale et interg\u00e9n\u00e9rationnelle, qui accueille toutes les populations en veillant \u00e0 la mixit\u00e9 sociale.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/centre-social-de-malissol","pictos":[{"alt":"Picto participation des habitants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/participation-des-habitants.svg"},{"alt":"picto permanence emploi","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/permanence-emploi.svg"},{"alt":"Picto cyber espace","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/cyberespace.svg"}]},{"field_address_locality":"Vienne","field_address_postal_code":"38200","field_address_address_line1":"9 rue Victor Faugier","entity_id":"287","field_map_lat":"45.527449","field_map_lng":"4.881131","title":"Centre Social Vall\u00e9e De G\u00e8re","nid":"287","color":"#C35215","phone":"04 74 85 48 55","service":"Centres sociaux","description":"Structure \u00e0 caract\u00e8re social implant\u00e9e au c\u0153ur de la ville de Vienne, nous sommes un des maillons essentiels de la lutte contre toutes les formes d\u2019exclusion. Nous accueillons un public de 3 \u00e0 99 ans.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/centre-social-vallee-de-gere","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto implication vie locale","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/implication-vie-locale.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"},{"alt":"Picto tous public","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/tout-public.svg"}]},{"field_address_locality":"Divonne Les Bains","field_address_postal_code":"01220","field_address_address_line1":"22 all\u00e9e Beaulieu","entity_id":"288","field_map_lat":"46.356602","field_map_lng":"6.1430049","title":"Accueils de loisirs de Divonne-les-Bains","nid":"288","color":"#C35215","phone":"04 58 41 00 02","service":"Accueils de loisirs","description":"Le centre d\u2019animation de Divonne comprend l\u2019Espace Jeunes, les accueils de loisirs Arb\u00e8re, Arc-en-Ciel et Guy de Maupassant. La commune a fait le choix de d\u00e9l\u00e9guer leur gestion \u00e0 l\u2019association Alfa3a.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueils-de-loisirs-de-divonne-les-bains","pictos":[{"alt":"Picto accessibilit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accessibilite-fauteuil.svg"},{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"picto inscription en ligne","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/inscription-en-ligne.svg"},{"alt":"Picto ouvert toute l\u0027ann\u00e9e","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ouvert-toute-lannee.svg"},{"alt":"Picto paiement en ligne","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/paiement-en-ligne.svg"}]},{"field_address_locality":"P\u00e9ronnas","field_address_postal_code":"01960","field_address_address_line1":"105 all\u00e9e des \u00e9rables","entity_id":"289","field_map_lat":"46.1793134","field_map_lng":"5.2053976","title":"Le Calypso","nid":"289","color":"#C35215","phone":"06 49 07 14 38","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019Accueil de loisirs de P\u00e9ronnas est une structure qui r\u00e9pond aux besoins des parents pour leurs enfants \u00e2g\u00e9s de 3 \u00e0 11 ans. Il prend en compte l\u2019enfant en tant qu\u2019individu \u00e0 part enti\u00e8re.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/le-calypso","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"Picto ouvert toute l\u0027ann\u00e9e","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ouvert-toute-lannee.svg"}]},{"field_address_locality":"Amb\u00e9rieu-en-Bugey","field_address_postal_code":"01500","field_address_address_line1":"14 rue Agu\u00e9tant","entity_id":"310","field_map_lat":"45.961439047042","field_map_lng":"5.3546056274713","title":"Si\u00e8ge social d\u0027Alfa3a","nid":"310","color":"#1C9DBF","phone":"04 74 38 29 77","service":"Institutionnel","description":"Le si\u00e8ge social h\u00e9berge la gouvernance de l\u2019association, la direction g\u00e9n\u00e9rale, ainsi que les directions de p\u00f4le, services administratifs et services support assistant les \u00e9quipes op\u00e9rationnelles. ","url":"https:\/\/immobilier.alfa3a.org\/etablissements\/siege-social-dalfa3a","pictos":[]},{"field_address_locality":"Amb\u00e9rieu-en-Bugey","field_address_postal_code":"01500","field_address_address_line1":"14 rue Agu\u00e9tant","entity_id":"310","field_map_lat":"45.961439047042","field_map_lng":"5.3546056274713","title":"Si\u00e8ge social d\u0027Alfa3a","nid":"310","color":"#ED0577","phone":"04 74 38 29 77","service":"Institutionnel","description":"Le si\u00e8ge social h\u00e9berge la gouvernance de l\u2019association, la direction g\u00e9n\u00e9rale, ainsi que les directions de p\u00f4le, services administratifs et services support assistant les \u00e9quipes op\u00e9rationnelles. ","url":"https:\/\/immobilier.alfa3a.org\/etablissements\/siege-social-dalfa3a","pictos":[]},{"field_address_locality":"Amb\u00e9rieu-en-Bugey","field_address_postal_code":"01500","field_address_address_line1":"14 rue Agu\u00e9tant","entity_id":"310","field_map_lat":"45.961439047042","field_map_lng":"5.3546056274713","title":"Si\u00e8ge social d\u0027Alfa3a","nid":"310","color":"#C35215","phone":"04 74 38 29 77","service":"Institutionnel","description":"Le si\u00e8ge social h\u00e9berge la gouvernance de l\u2019association, la direction g\u00e9n\u00e9rale, ainsi que les directions de p\u00f4le, services administratifs et services support assistant les \u00e9quipes op\u00e9rationnelles. ","url":"https:\/\/immobilier.alfa3a.org\/etablissements\/siege-social-dalfa3a","pictos":[]},{"field_address_locality":"Amb\u00e9rieu-en-Bugey","field_address_postal_code":"01500","field_address_address_line1":"14 rue Agu\u00e9tant","entity_id":"310","field_map_lat":"45.961439047042","field_map_lng":"5.3546056274713","title":"Si\u00e8ge social d\u0027Alfa3a","nid":"310","color":"#A065AF","phone":"04 74 38 29 77","service":"Institutionnel","description":"Le si\u00e8ge social h\u00e9berge la gouvernance de l\u2019association, la direction g\u00e9n\u00e9rale, ainsi que les directions de p\u00f4le, services administratifs et services support assistant les \u00e9quipes op\u00e9rationnelles. ","url":"https:\/\/immobilier.alfa3a.org\/etablissements\/siege-social-dalfa3a","pictos":[]},{"field_address_locality":"Amb\u00e9rieu-en-Bugey","field_address_postal_code":"01500","field_address_address_line1":"14 rue Agu\u00e9tant","entity_id":"310","field_map_lat":"45.961439047042","field_map_lng":"5.3546056274713","title":"Si\u00e8ge social d\u0027Alfa3a","nid":"310","color":"#219790","phone":"04 74 38 29 77","service":"Institutionnel","description":"Le si\u00e8ge social h\u00e9berge la gouvernance de l\u2019association, la direction g\u00e9n\u00e9rale, ainsi que les directions de p\u00f4le, services administratifs et services support assistant les \u00e9quipes op\u00e9rationnelles. ","url":"https:\/\/immobilier.alfa3a.org\/etablissements\/siege-social-dalfa3a","pictos":[]},{"field_address_locality":"Amb\u00e9rieu-en-Bugey","field_address_postal_code":"01500","field_address_address_line1":"14 rue Agu\u00e9tant","entity_id":"310","field_map_lat":"45.961439047042","field_map_lng":"5.3546056274713","title":"Si\u00e8ge social d\u0027Alfa3a","nid":"310","color":"#8D9F23","phone":"04 74 38 29 77","service":"Institutionnel","description":"Le si\u00e8ge social h\u00e9berge la gouvernance de l\u2019association, la direction g\u00e9n\u00e9rale, ainsi que les directions de p\u00f4le, services administratifs et services support assistant les \u00e9quipes op\u00e9rationnelles. ","url":"https:\/\/immobilier.alfa3a.org\/etablissements\/siege-social-dalfa3a","pictos":[]},{"field_address_locality":"Briord","field_address_postal_code":"01470","field_address_address_line1":"320, chemin de la Salle des F\u00eates","entity_id":"318","field_map_lat":"45.7864139","field_map_lng":"5.457215","title":"Cligne-Musette","nid":"318","color":"#ED0577","phone":"04 74 36 70 10","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"\u00ab Cligne Musette \u00bb est une structure spacieuse compl\u00e9t\u00e9e d\u2019un grand jardin. Chaque enfant est accueilli avec bienveillance pour qu\u2019il s\u2019\u00e9panouisse tout en favorisant l\u2019apprentissage de son autonomie.","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/cligne-musette","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto communication gestuelle","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/communication-gestuelle.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"Picto jardin p\u00e9dagogique","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/jardin-pedagogique.svg"},{"alt":"picto Repas fait sur place","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fait-s.-place-maison_0.svg"}]},{"field_address_locality":"Bourg-en-Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"16 place Alexandre Dumas","entity_id":"362","field_map_lat":"46.2118425","field_map_lng":"5.2310053","title":"Les 3 Saules","nid":"362","color":"#1C9DBF","phone":"04 74 23 12 62","service":"Logement accompagn\u00e9 des jeunes et \u00e9tudiants","description":"Le Foyer de Jeunes Travailleurs \u00ab Les 3 Saules \u00bb vous propose 80 logements meubl\u00e9s en chambres simples ou doubles d\u00e9di\u00e9es \u00e0 des jeunes de 16 \u00e0 30 ans.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-3-saules","pictos":[{"alt":"Picto acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/acces-securise.svg"},{"alt":"Conventionn\u00e9 APL","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/conventionne-apl.svg"},{"alt":"Restauration sur place","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-09\/restauration-sur-place.svg"},{"alt":"Suivi social","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/suivi-social.svg"},{"alt":"Picto wifi inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/wifi-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint-Julien-en-Genevois","field_address_postal_code":"74160","field_address_address_line1":"5 rue de l\u0027Industrie","entity_id":"404","field_map_lat":"46.1420505","field_map_lng":"6.0884199","title":"Le Roset","nid":"404","color":"#1C9DBF","phone":"04 81 50 01 14 ","service":"Logement accompagn\u00e9 des jeunes et \u00e9tudiants","description":"La r\u00e9sidence \u0022le Roset\u0022 vous propose 80 logements pour des jeunes de 18 \u00e0 30 ans, \u00e9tudiants ou jeunes actifs.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/le-roset","pictos":[{"alt":"Picto aide d\u00e9marches administratives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/aide-demarches-administratives.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto local v\u00e9los","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/local-velo.svg"},{"alt":"Picto vid\u00e9osurveillance","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/video-surveillance.svg"}]},{"field_address_locality":"Bellignat","field_address_postal_code":"01100","field_address_address_line1":"201 rue Henri Becquerel","entity_id":"405","field_map_lat":"46.253994277143","field_map_lng":"5.6325724153414","title":"Georges Champetier","nid":"405","color":"#1C9DBF","phone":"04 74 77 10 04 ","service":"Logement accompagn\u00e9 des jeunes et \u00e9tudiants","description":"La r\u00e9sidence vous propose dans un cadre paisible et s\u00e9curis\u00e9 des logements tout confort, \u00e9quip\u00e9s et meubl\u00e9s avec connexion internet.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/georges-champetier","pictos":[{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto local v\u00e9los","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/local-velo.svg"},{"alt":"Picto parking s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/parking-securise.svg"},{"alt":"Picto salles d\u0027activit\u00e9s","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/salles-dactivites.svg"},{"alt":"Picto wifi inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/wifi-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Bourg-en-Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"16, rue Juliette R\u00e9camier","entity_id":"406","field_map_lat":"46.215613","field_map_lng":"5.239805","title":"Juliette R\u00e9camier","nid":"406","color":"#1C9DBF","phone":"04 74 23 63 99 ","service":"Logement accompagn\u00e9 des jeunes et \u00e9tudiants","description":"Dans un cadre s\u00e9curis\u00e9 \u00e0 Bourg-en-Bresse, la r\u00e9sidence propose des logements meubl\u00e9s, \u00e9quip\u00e9s, avec wifi inclus, et d\u00e9di\u00e9s principalement \u00e0 l\u2019h\u00e9bergement des \u00e9tudiants des \u00e9coles de proximit\u00e9.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/juliette-recamier","pictos":[{"alt":"Picto acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/acces-securise.svg"},{"alt":"Conventionn\u00e9 APL","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/conventionne-apl.svg"},{"alt":"Picto literie et linge fournis","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/literie-et-linge-fournis.svg"},{"alt":"Picto local v\u00e9los","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/local-velo.svg"},{"alt":"Picto wifi inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/wifi-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Oyonnax","field_address_postal_code":"01100","field_address_address_line1":"2, rue Lafayette","entity_id":"407","field_map_lat":"46.260259","field_map_lng":"5.644091","title":"Pierre Cormor\u00e8che","nid":"407","color":"#1C9DBF","phone":"04 74 77 10 04","service":"Location de logements meubl\u00e9s et accompagn\u00e9s","description":"La r\u00e9sidence sociale vous propose des logements \u00e9quip\u00e9s et meubl\u00e9s \u00e0 tarifs tr\u00e8s attractifs (toutes charges et conventionnement APL) \u00e0 proximit\u00e9 de nombreux commerces et services publics.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/pierre-cormoreche","pictos":[{"alt":"Blanchisserie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2021-10\/blanchisserie.svg"},{"alt":"Picto meubl\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/meuble.svg"},{"alt":"Picto pr\u00e9avis r\u00e9duit","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/previs-reduit.svg"},{"alt":"Picto \u00e9coles","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/proches-ecoles.svg"},{"alt":"Suivi social","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/suivi-social.svg"}]},{"field_address_locality":"Bourg-en-Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"27, rue des Bons Enfants","entity_id":"408","field_map_lat":"46.2050711","field_map_lng":"5.2286745","title":"Les Bons Enfants ","nid":"408","color":"#1C9DBF","phone":"04 74 23 63 99","service":"Logement accompagn\u00e9 des jeunes et \u00e9tudiants","description":"A deux pas des \u00e9coles, des commerces, de la gare, des bus et dans un cadre s\u00e9curis\u00e9, la r\u00e9sidence des Bons-Enfants propose des logements modernes meubl\u00e9s \u00e9quip\u00e9s avec wifi inclus.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-bons-enfants","pictos":[{"alt":"Picto acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/acces-securise.svg"},{"alt":"Conventionn\u00e9 APL","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/conventionne-apl.svg"},{"alt":"Picto literie et linge fournis","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/literie-et-linge-fournis.svg"},{"alt":"Picto local v\u00e9los","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/local-velo.svg"},{"alt":"Picto wifi inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/wifi-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Bourg-en-Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"Chemin des Sardi\u00e8res","entity_id":"416","field_map_lat":"46.2131766","field_map_lng":"5.2536481","title":"Les Sardi\u00e8res","nid":"416","color":"#1C9DBF","phone":"04 74 23 63 99","service":"Institutionnel","description":"Situ\u00e9e \u00e0 deux pas de l\u2019\u00e9cole des Sardi\u00e8res et \u00e0 2 kms du centre ville, la r\u00e9sidence dispose de studios meubl\u00e9s, toutes charges comprises avec wifi inclus","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-sardieres","pictos":[{"alt":"Conventionn\u00e9 APL","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/conventionne-apl.svg"},{"alt":"Picto meubl\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/meuble.svg"},{"alt":"Picto wifi inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/wifi-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Polliat","field_address_postal_code":"01310","field_address_address_line1":"137 place de la Mairie","entity_id":"434","field_map_lat":"46.2482436","field_map_lng":"5.1261875","title":"1,2,3 Frimousses","nid":"434","color":"#ED0577","phone":"04 81 51 04 07","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"La cr\u00e8che inter-\u00e2ge \u00ab 1,2,3 frimousses \u00bb de Polliat accueille les enfants de 10 semaines \u00e0 4 ans, du lundi au vendredi, de 7h30 \u00e0 18h30. Possibilit\u00e9 d\u2019accueil r\u00e9gulier, occasionnel ou d\u2019urgence.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/123-frimousses","pictos":[{"alt":"Picto accueil personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-personnalise.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"Picto espace motricit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-de-motricite.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"}]},{"field_address_locality":"Serre-les-Sapins","field_address_postal_code":"25770","field_address_address_line1":"1 bis rue de Nozi\u00e8res","entity_id":"435","field_map_lat":"47.2350035","field_map_lng":"5.9351709","title":"\u00c0 Petits Pas","nid":"435","color":"#ED0577","phone":"03 81 85 01 63","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"La cr\u00e8che \u0022A Petits Pas\u0022\u00a0est g\u00e9r\u00e9e par l\u2019association Alfa3a par d\u00e9l\u00e9gation du SIVOM Franois-Serre les Sapins ; elle accueille les enfants de moins de 4 ans pour une garde r\u00e9guli\u00e8re ou occasionnelle.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/petits-pas","pictos":[{"alt":"Acc\u00e8s au Dojo","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/acces-dojo.svg"},{"alt":"picto accompagnement parentalit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accompagnement-parentalite.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"picto-biberon-lait-maternel-accept\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/lait-maternel-accepte-v2.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"}]},{"field_address_locality":"Cruseilles","field_address_postal_code":"74350","field_address_address_line1":"Maison de la Petite Enfance","entity_id":"436","field_map_lat":"46.033159238056","field_map_lng":"6.1041976847195","title":"Brin de Malice ","nid":"436","color":"#ED0577","phone":"04 50 64 02 53","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"La cr\u00e8che Brin de Malice, est situ\u00e9e sur la commune de Cruseilles (74). \r\nElle propose diff\u00e9rents modes de garde : r\u00e9gulier, occasionnel ou d\u0027urgence.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/brin-de-malice","pictos":[{"alt":"picto accompagnement parentalit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accompagnement-parentalite.svg"},{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"picto-biberon-lait-maternel-accept\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/lait-maternel-accepte-v2.svg"},{"alt":"Picto repas inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint-Cyr-au-Mont-d\u0027Or","field_address_postal_code":"69450","field_address_address_line1":"13 Rue Jean et Catherine Reynier","entity_id":"438","field_map_lat":"45.815742","field_map_lng":"4.8171747","title":"Flocon Papillon","nid":"438","color":"#ED0577","phone":"04 78 64 81 02","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"Une \u00e9quipe de professionnels qualifi\u00e9s accueille avec bienveillance les enfants et les accompagne dans leurs acquisitions et d\u00e9couvertes, en favorisant l\u2019\u00e9veil, l\u2019autonomie dans le respect de chacun.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/flocon-papillon","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"Picto jardin p\u00e9dagogique","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/jardin-pedagogique.svg"},{"alt":"picto Repas fait sur place","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fait-s.-place-maison_0.svg"}]},{"field_address_locality":"Tassin-la-Demi-Lune","field_address_postal_code":"69160","field_address_address_line1":"38 avenue G\u00e9n\u00e9ral Brosset","entity_id":"443","field_map_lat":"45.7560244","field_map_lng":"4.7804829","title":"La Capucine","nid":"443","color":"#ED0577","phone":"04 78 15 90 83","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"La ville de Tassin la Demi-Lune a mis \u00e0 disposition de la Capucine des locaux agr\u00e9ables. Gr\u00e2ce \u00e0 6 terrasses semi-ombrag\u00e9es, s\u00e9curis\u00e9es et am\u00e9nag\u00e9es, les enfants peuvent profiter des jeux en ext\u00e9rieur","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/la-capucine","pictos":[{"alt":"picto accompagnement parentalit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accompagnement-parentalite.svg"},{"alt":"Picto accueil personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-personnalise.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"}]},{"field_address_locality":"Grezieu-la-Varenne","field_address_postal_code":"69290","field_address_address_line1":"2, Grande Rue","entity_id":"446","field_map_lat":"45.7472251","field_map_lng":"4.6929238","title":"La Colombe","nid":"446","color":"#ED0577","phone":"04 78 57 91 00","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"Etablissement d\u2019Accueil de Jeunes Enfants de 40 berceaux ouvert depuis Ao\u00fbt 2001. \r\nAccueil des r\u00e9sidents de la Communaut\u00e9 de Communes des Vallons du Lyonnais en accueil r\u00e9gulier ou occasionnel.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/la-colombe","pictos":[{"alt":"Picto communication gestuelle","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/communication-gestuelle.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"}]},{"field_address_locality":"Lyon","field_address_postal_code":"69005","field_address_address_line1":"128 rue du Commandant Charcot","entity_id":"447","field_map_lat":"45.7549077","field_map_lng":"4.8120817","title":"Le Chantoiseau","nid":"447","color":"#ED0577","phone":"04 78 36 62 79","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"Accueil de 21 enfants dans des locaux agr\u00e9ables appartenant \u00e0 la Ville de Lyon, en rez-de-chauss\u00e9e d\u2019une r\u00e9sidence. Un bel espace ext\u00e9rieur clos et s\u00e9curis\u00e9 est am\u00e9nag\u00e9 pour les jeux d\u2019ext\u00e9rieur.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/le-chantoiseau","pictos":[{"alt":"picto alimentation bio","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/alimentation-bio.svg"},{"alt":"Picto caf\u00e9 parents","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/cafe-parents.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto interg\u00e9n\u00e9rationnel","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/intergenerationnel.svg"},{"alt":"picto Repas fait sur place","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fait-s.-place-maison_0.svg"}]},{"field_address_locality":"Lyon","field_address_postal_code":"69006","field_address_address_line1":"52 rue Garibaldi","entity_id":"449","field_map_lat":"45.7704969","field_map_lng":"4.8498804","title":"Le Nid d\u2019Anges","nid":"449","color":"#ED0577","phone":"04 78 24 22 64","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"Le Nid d\u2019Anges accueille les enfants de moins de 6 ans, de 7h30 \u00e0 18h30 du lundi au vendredi, et propose des places r\u00e9guli\u00e8res en demi- journ\u00e9es ou journ\u00e9es de 1 \u00e0 5 jours.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/le-nid-danges","pictos":[{"alt":"picto accuei l- 20h","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-20h.svg"},{"alt":"Accueil d\u0027enfants pendant le temps extrascolaire","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-extrascolaire.svg"},{"alt":"D\u00e9marche \u00e9co-responsable","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/demarche-ecoresponsable.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto-biberon-lait-maternel-accept\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/lait-maternel-accepte-v2.svg"}]},{"field_address_locality":"Montanay","field_address_postal_code":"69250","field_address_address_line1":"142 rue Centrale","entity_id":"452","field_map_lat":"45.8786696","field_map_lng":"4.8585725","title":"Les Ann\u00e9es Tendres ","nid":"452","color":"#ED0577","phone":"04 72 26 63 74","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"Accueil de 25 enfants de 10 semaines \u00e0 4 ans, tous les jours de 7h30 \u00e0 18h30, par groupes d\u2019\u00e2ges :\r\n-\tLes kangourous : de 20 mois \u00e0 4 ans\r\n-\tLes Marmottes : 2 mois \u00bd \u00e0 19 mois","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-annees-tendres","pictos":[{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"D\u00e9marche \u00e9co-responsable","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/demarche-ecoresponsable.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto Repas fait sur place","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fait-s.-place-maison_0.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"}]},{"field_address_locality":"Lyon","field_address_postal_code":"69008","field_address_address_line1":"177 Route de Vienne","entity_id":"458","field_map_lat":"45.7333371","field_map_lng":"4.8540667","title":"Cr\u00e8che \u0022Les Copains d\u2019Abord\u0022","nid":"458","color":"#ED0577","phone":"04 78 75 85 45","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"L\u2019Equipe des Copains d\u2019Abord travaille en partenariat avec les familles accueillies. \r\nLes professionnelles accompagnent les diverses acquisitions de l\u2019enfant avec bienveillance.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/creche-les-copains-dabord","pictos":[{"alt":"picto accompagnement parentalit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accompagnement-parentalite.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto Repas fait sur place","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fait-s.-place-maison_0.svg"}]},{"field_address_locality":"Nantua","field_address_postal_code":"01130","field_address_address_line1":"Immeuble \u0022Le Catholard\u0022","entity_id":"459","field_map_lat":"46.151537933216","field_map_lng":"5.6044833035264","title":"Les Eterlous","nid":"459","color":"#ED0577","phone":"04 74 75 27 04 ","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"Les Eterlous, un Etablissement d\u2019Accueil des Jeunes Enfants de 15 places pour un accueil r\u00e9gulier ou occasionnel d\u2019enfants de 2 mois \u00bd \u00e0 6 ans.. Accueil p\u00e9riscolaire et en vacances scolaires possible.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-eterlous","pictos":[{"alt":"picto ateliers parents enfants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ateliers-parents-enfants.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"D\u00e9marche \u00e9co-responsable","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/demarche-ecoresponsable.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"Picto sorties ext\u00e9rieures","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sorties-exterieures.svg"}]},{"field_address_locality":"Seyssel","field_address_postal_code":"01420","field_address_address_line1":"Rue de la Gare d\u2019Eau","entity_id":"460","field_map_lat":"45.9543497","field_map_lng":"5.8321256","title":"Les Marmottes","nid":"460","color":"#ED0577","phone":"04 50 48 29 24","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"La cr\u00e8che Les Marmottes accueille votre enfant en respectant ses rythmes de vie; Elle facilite son d\u00e9veloppement, son acc\u00e8s \u00e0 l\u2019autonomie, sa socialisation. La cr\u00e8che accompagne aussi la parentalit\u00e9.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-marmottes","pictos":[{"alt":"Picto accueil personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-personnalise.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"picto couches lavables","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-lavables-acceptees.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"}]},{"field_address_locality":"Seyssel","field_address_postal_code":"74910","field_address_address_line1":"2, chemin de la Fontaine","entity_id":"463","field_map_lat":"45.9574499","field_map_lng":"5.8369052","title":"Les Marmottons","nid":"463","color":"#ED0577","phone":"04 81 50 03 08","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"La cr\u00e8che des Marmottons accueille 22 enfants, du lundi au vendredi, dans d\u2019agr\u00e9ables locaux neufs et spacieux, enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9s aux jeunes enfants.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-marmottons","pictos":[{"alt":"Picto accueil personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-personnalise.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"}]},{"field_address_locality":"Lyon","field_address_postal_code":"69008","field_address_address_line1":"18 rue de la Fraternit\u00e9","entity_id":"464","field_map_lat":"45.7410664","field_map_lng":"4.8587799","title":"L\u2019escale de Nelly","nid":"464","color":"#ED0577","phone":"04 81 50 03 01","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"Dans d\u2019agr\u00e9ables et spacieux locaux neufs, L\u2019Escale de Nelly accueille vos enfants en 3 sections : les b\u00e9b\u00e9s, les moyens et les grands. Un espace ext\u00e9rieur s\u00e9curis\u00e9 facilite les sorties au grand air.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/lescale-de-nelly","pictos":[{"alt":"picto ateliers parents enfants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ateliers-parents-enfants.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"D\u00e9marche \u00e9co-responsable","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/demarche-ecoresponsable.svg"},{"alt":"picto Repas fait maison","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fait-s.-place-maison.svg"},{"alt":"Picto repas inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Francheville","field_address_postal_code":"69340","field_address_address_line1":"35b Chemin de la Poterie","entity_id":"465","field_map_lat":"45.7478917","field_map_lng":"4.759669","title":"Cr\u00e8che du Pont d\u0027Ala\u00ef","nid":"465","color":"#ED0577","phone":"07 86 81 42 32 \/ 07 57 44 90 66","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"Des locaux neufs et spacieux, au sein d\u2019un P\u00f4le Petite Enfance proche des \u00e9coles, accueillant une cr\u00e8che et un Relais Petite Enfance, contribuent \u00e0 un accueil de qualit\u00e9. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/creche-du-pont-dalai","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"}]},{"field_address_locality":"Lyon","field_address_postal_code":"69005","field_address_address_line1":"6 rue Nicolas Sicard","entity_id":"468","field_map_lat":"45.7572213","field_map_lng":"4.7901843","title":"Espace de l\u2019Ouest Lyonnais (centre de conf\u00e9rences)","nid":"468","color":"#1C9DBF","phone":"04 78 36 02 01","service":"P\u00f4le Immobilier : loger, construire, g\u00e9rer","description":"Sur Lyon, \u00e0 10 minutes de la gare de Perrache, l\u2019Espace de l\u2019Ouest Lyonnais est \u00e0 votre disposition pour toutes vos r\u00e9unions, congr\u00e8s et colloques.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/espace-de-louest-lyonnais-centre-de-conferences","pictos":[{"alt":"Amphith\u00e9\u00e2tre modulable pour votre format de r\u00e9union","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/amphitheatre-modulable.svg"},{"alt":"Picto transports","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/proche-transports.svg"}]},{"field_address_locality":"Ferney-Voltaire","field_address_postal_code":"01210","field_address_address_line1":"10 chemin de Colovrex","entity_id":"469","field_map_lat":"46.2515005","field_map_lng":"6.1203186","title":"Albert Schweitzer","nid":"469","color":"#1C9DBF","phone":"04 50 40 78 02","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"R\u00e9sidence s\u00e9curis\u00e9e (proche de la Suisse, commerces et transports TPG), vous propose des logements meubl\u00e9s avec une \u00e9quipe de professionnels sur place pour vous accueillir et vous accompagner.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/albert-schweitzer","pictos":[{"alt":"Picto acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/acces-securise.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto literie et linge fournis","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/literie-et-linge-fournis.svg"},{"alt":"Picto parking s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/parking-securise.svg"},{"alt":"Picto vid\u00e9osurveillance","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/video-surveillance.svg"}]},{"field_address_locality":"Ferney-Voltaire","field_address_postal_code":"01210","field_address_address_line1":"12 Chemin de Colovrex","entity_id":"470","field_map_lat":"46.2515005","field_map_lng":"6.1203186","title":"Charles de Foucauld","nid":"470","color":"#1C9DBF","phone":"04 50 40 78 02","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"Notre r\u00e9sidence vous propose des logements meubl\u00e9s et un accompagnement social adapt\u00e9 \u00e0 chacun, selon les besoins \u00e9valu\u00e9s avec le travailleur social de l\u2019\u00e9tablissement.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/charles-de-foucauld","pictos":[{"alt":"Picto acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/acces-securise.svg"},{"alt":"Accompagnement personnalis\u00e9 (social, projet, ...)","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto aide d\u00e9marches administratives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/aide-demarches-administratives.svg"},{"alt":"Picto literie et linge fournis","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/literie-et-linge-fournis.svg"},{"alt":"Picto vid\u00e9osurveillance","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/video-surveillance.svg"}]},{"field_address_locality":"Ferney-Voltaire","field_address_postal_code":"01210","field_address_address_line1":"43 rue de Versoix","entity_id":"471","field_map_lat":"46.257562","field_map_lng":"6.1132897091404","title":"Henri Dunant","nid":"471","color":"#1C9DBF","phone":"04 50 40 78 02","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"R\u00e9sidence Sociale proposant des logements meubl\u00e9s proches des commerces, administrations et transports. Elle est \u00e9quip\u00e9e d\u2019un ascenseur, d\u2019un parking s\u00e9curis\u00e9 et d\u2019un syst\u00e8me de surveillance. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/henri-dunant","pictos":[{"alt":"Picto acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/acces-securise.svg"},{"alt":"Accompagnement personnalis\u00e9 (social, projet, ...)","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"icone ascenseur : deux personnes dans un ascenseur","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-10\/picto-ascenseur.svg"},{"alt":"Picto literie et linge fournis","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/literie-et-linge-fournis.svg"},{"alt":"Picto parking s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/parking-securise.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint-Genis-Pouilly","field_address_postal_code":"01630","field_address_address_line1":"340 rue de l\u0027Europe","entity_id":"472","field_map_lat":"46.24187925","field_map_lng":"6.0350522526511","title":"Robert Schuman","nid":"472","color":"#1C9DBF","phone":"04 50 42 13 66","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"Situ\u00e9 \u00e0 St Genis Pouilly dans le Pays de Gex, zone frontali\u00e8re avec la Suisse, la r\u00e9sidence R. Schuman accueille tout public en long ou court s\u00e9jour. Chambres individuelles meubl\u00e9es charges comprises.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/robert-schuman","pictos":[{"alt":"Blanchisserie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2021-10\/blanchisserie.svg"},{"alt":"Picto \u00e9quipes multilingues","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/equipe-multilingue.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto meubl\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/meuble.svg"},{"alt":"Proche du CERN - possibilit\u00e9 de r\u00e9servation via le CERN","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/cern-logo.jpg"}]},{"field_address_locality":"Saint-Genis-Pouilly","field_address_postal_code":"01630","field_address_address_line1":" 321 rue de l\u0027Europe","entity_id":"472","field_map_lat":"46.242597","field_map_lng":"6.0355226720779","title":"Robert Schuman","nid":"472","color":"#1C9DBF","phone":"04 50 42 13 66","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"Situ\u00e9 \u00e0 St Genis Pouilly dans le Pays de Gex, zone frontali\u00e8re avec la Suisse, la r\u00e9sidence R. Schuman accueille tout public en long ou court s\u00e9jour. Chambres individuelles meubl\u00e9es charges comprises.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/robert-schuman","pictos":[{"alt":"Blanchisserie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2021-10\/blanchisserie.svg"},{"alt":"Picto \u00e9quipes multilingues","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/equipe-multilingue.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto meubl\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/meuble.svg"},{"alt":"Proche du CERN - possibilit\u00e9 de r\u00e9servation via le CERN","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/cern-logo.jpg"}]},{"field_address_locality":"Amb\u00e9rieu-en-Bugey","field_address_postal_code":"01500","field_address_address_line1":"36 all\u00e9e de la Barboti\u00e8re","entity_id":"473","field_map_lat":"45.9612824","field_map_lng":"5.3361663","title":"Jean de Paris","nid":"473","color":"#1C9DBF","phone":"04 74 34 61 66","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"La r\u00e9sidence Jean de Paris vous propose un logement meubl\u00e9 pour des s\u00e9jours de courtes ou longues dur\u00e9es. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/jean-de-paris","pictos":[{"alt":"Picto aide d\u00e9marches administratives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/aide-demarches-administratives.svg"},{"alt":"Conventionn\u00e9 APL","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/conventionne-apl.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Linge fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/linge-fourni.svg"},{"alt":"Picto wifi inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/wifi-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Amb\u00e9rieu-en-Bugey","field_address_postal_code":"01500","field_address_address_line1":"182 rue Alexandre B\u00e9rard","entity_id":"474","field_map_lat":"45.9729475","field_map_lng":"5.3517929","title":"Gabriel Rosset","nid":"474","color":"#1C9DBF","phone":"04 74 34 71 60","service":"Maisons relais \/ Pensions de familles","description":"La maison relais propose des logements meubl\u00e9s en contrepartie d\u2019une redevance mod\u00e9r\u00e9e. Des professionnels travaillent autour d\u2019un accompagnement et d\u2019actions collectives pour les r\u00e9sidents.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/gabriel-rosset","pictos":[{"alt":"Picto accessibilit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accessibilite-fauteuil_0.svg"},{"alt":"Picto activit\u00e9s collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/activites-collectives_0.svg"},{"alt":"Picto local v\u00e9los","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/local-velo.svg"},{"alt":"Picto proche centre ville","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/proche-centre-ville.svg"},{"alt":"Picto proximit\u00e9 commerces","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/proche-commerces.svg"}]},{"field_address_locality":"Oyonnax","field_address_postal_code":"01100","field_address_address_line1":"30 rue du Molard Saint-Jean","entity_id":"476","field_map_lat":"46.252339","field_map_lng":"5.647089","title":"Roberte Bergeron (r\u00e9sidence)","nid":"476","color":"#1C9DBF","phone":"04 74 77 48 07","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"La r\u00e9sidence sociale propose des logements meubl\u00e9s toutes charges comprises, \u00e0 prix mod\u00e9r\u00e9. Une \u00e9quipe sur place propose un accompagnement administratif et des actions collectives pour les r\u00e9sidents.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/roberte-bergeron-residence","pictos":[{"alt":"Picto activit\u00e9s collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/activites-collectives_0.svg"},{"alt":"Picto aide d\u00e9marches administratives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/aide-demarches-administratives.svg"},{"alt":"Blanchisserie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2021-10\/blanchisserie.svg"},{"alt":"Picto local v\u00e9los","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/local-velo.svg"}]},{"field_address_locality":"Oyonnax","field_address_postal_code":"01100","field_address_address_line1":"30 rue du Molard Saint Jean","entity_id":"477","field_map_lat":"46.252339","field_map_lng":"5.647089","title":"Roberte Bergeron (maison relai)","nid":"477","color":"#1C9DBF","phone":"04 74 75 36 82","service":"Maisons relais \/ Pensions de familles","description":"La maison relais propose un accompagnement social personnalis\u00e9 aux r\u00e9sidents de ses logements meubl\u00e9s, toutes charges comprises, et \u00e0 prix mod\u00e9r\u00e9. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/roberte-bergeron-maison-relai","pictos":[{"alt":"Accompagnement personnalis\u00e9 (social, projet, ...)","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto activit\u00e9s collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/activites-collectives_0.svg"},{"alt":"Blanchisserie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2021-10\/blanchisserie.svg"},{"alt":"Picto local v\u00e9los","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/local-velo.svg"}]},{"field_address_locality":"Lyon","field_address_postal_code":"69005","field_address_address_line1":"6 rue Nicolas Sicard","entity_id":"478","field_map_lat":"45.7572213","field_map_lng":"4.7901843","title":"Quadraverde","nid":"478","color":"#1C9DBF","phone":"04 78 36 02 01","service":"P\u00f4le Immobilier : loger, construire, g\u00e9rer","description":"Sur Lyon \u00e0 10 minutes de la gare de Perrache et \u00e0 5 minutes du r\u00e9seau autoroutier, Quadraverde met \u00e0 votre disposition 9 apparts h\u00f4tels dont deux appartements familiaux (communiquant).","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/quadraverde","pictos":[{"alt":"Acc\u00e8s au logement 24h\/24h","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/acces-logement-24h-24.svg"},{"alt":"Confort","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/confort.svg"},{"alt":"Proche de l\u0027ESPACE DE L\u0027OUEST LYONNAIS","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/eol-logo.png"},{"alt":"R\u00e9servation en ligne possible","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/reservation-en-ligne.svg"}]},{"field_address_locality":"Lyon","field_address_postal_code":"69005","field_address_address_line1":"6 rue Nicolas Sicard","entity_id":"481","field_map_lat":"45.7572213","field_map_lng":"4.7901843","title":"R\u00e9sidence Etudiante Follereau","nid":"481","color":"#1C9DBF","phone":"04 78 36 02 01","service":"Logement accompagn\u00e9 des jeunes et \u00e9tudiants","description":"Nous proposons des logements meubl\u00e9s pour \u00e9tudiants ; agenc\u00e9s pour mettre les \u00e9tudiants dans les meilleures conditions possibles pour r\u00e9ussir leurs \u00e9tudes, que nous savons exigeantes.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/residence-etudiante-follereau","pictos":[{"alt":"Picto acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/acces-securise.svg"},{"alt":"Picto aide d\u00e9marches administratives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/aide-demarches-administratives.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto parking s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/parking-securise.svg"},{"alt":"Picto wifi inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/wifi-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Rumilly","field_address_postal_code":"74150","field_address_address_line1":"10 rue des Pr\u00e9s Riants","entity_id":"483","field_map_lat":"45.8590956","field_map_lng":"5.9549599","title":"Gaston Rebuffat","nid":"483","color":"#1C9DBF","phone":"04 50 01 01 56","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"Proche des commodit\u00e9s et du centre-ville de Rumilly, au c\u0153ur d\u2019un parc priv\u00e9 paisible et jouissant d\u2019un parking, la r\u00e9sidence sociale de Rumilly propose des chambres et quelques studios \u00e0 la location.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/gaston-rebuffat","pictos":[{"alt":"Picto espaces collectifs","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/espaces-collectifs.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto local v\u00e9los","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/local-velo.svg"},{"alt":"Picto parking priv\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/parking-prive.svg"}]},{"field_address_locality":"Miribel","field_address_postal_code":"01700","field_address_address_line1":"Rue des Peupliers","entity_id":"486","field_map_lat":"45.8291753","field_map_lng":"4.9718348","title":"Le Tr\u00e8ve","nid":"486","color":"#1C9DBF","phone":"04 78 55 39 89","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"150 logements meubl\u00e9s conventionn\u00e9s APL, toutes charges comprises, aux portes de Lyon (15min) et \u00e0 proximit\u00e9 des commerces, poste, banques, m\u00e9decins.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/le-treve","pictos":[]},{"field_address_locality":"Macon","field_address_postal_code":"71000","field_address_address_line1":"9 rue Bigonnet","entity_id":"487","field_map_lat":"46.3014348","field_map_lng":"4.8252129","title":"Le Panorama","nid":"487","color":"#1C9DBF","phone":"04 81 50 01 13","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"La r\u00e9sidence Le Panorama propose des studios meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 de la gare de M\u00e2con Ville.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/le-panorama","pictos":[{"alt":"Picto acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/acces-securise.svg"},{"alt":"Picto aide d\u00e9marches administratives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/aide-demarches-administratives.svg"},{"alt":"icone ascenseur : deux personnes dans un ascenseur","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-10\/picto-ascenseur.svg"},{"alt":"Conventionn\u00e9 APL","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/conventionne-apl.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"}]},{"field_address_locality":"Chalon-sur-Sa\u00f4ne","field_address_postal_code":"71100","field_address_address_line1":"38bis avenue Victor Hugo","entity_id":"488","field_map_lat":"46.7817729","field_map_lng":"4.8450628","title":"Le Sully","nid":"488","color":"#1C9DBF","phone":"03 85 41 12 10","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"Le Sully, face \u00e0 la gare SNCF de Chalon, proche du centre ville, offre des studios meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s pouvant vous accueillir lors de vos d\u00e9placements professionnels ou pour une location longue dur\u00e9e.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/le-sully","pictos":[{"alt":"Linge fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/linge-fourni.svg"},{"alt":"Picto meubl\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/meuble.svg"},{"alt":"Picto transports","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/proche-transports.svg"},{"alt":"Vaisselle fournie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/vaisselle-fournie.svg"},{"alt":"Picto wifi inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/wifi-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Chalon-sur-Sa\u00f4ne","field_address_postal_code":"71100","field_address_address_line1":"4 rue Salvador Allende","entity_id":"489","field_map_lat":"46.8009645","field_map_lng":"4.8160934","title":"Plateau Saint-Jean","nid":"489","color":"#1C9DBF","phone":"03 85 42 12 10","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"La r\u00e9sidence sociale Plateau St Jean \u00e0 Chalon-sur-Sa\u00f4ne, vous propose des logements \u00e9quip\u00e9s et meubl\u00e9s conventionn\u00e9s \u00e0 l\u2019APL.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/plateau-saint-jean","pictos":[{"alt":"Blanchisserie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2021-10\/blanchisserie.svg"},{"alt":"Conventionn\u00e9 APL","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/conventionne-apl.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto meubl\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/meuble.svg"},{"alt":"Suivi social","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/suivi-social.svg"}]},{"field_address_locality":"Villars","field_address_postal_code":"42390","field_address_address_line1":"13 rue de l\u0027Arsenal","entity_id":"496","field_map_lat":"45.4664658","field_map_lng":"4.3520724","title":"Jardin d\u2019enfants de Villars","nid":"496","color":"#ED0577","phone":"04 77 54 48 21","service":"Jardins d\u0027enfants","description":"Le jardin d\u2019enfants de Villars accueille les enfants avant l\u2019entr\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle et les accompagne dans l\u2019apprentissage de l\u2019autonomie et de la vie en collectivit\u00e9.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/jardin-denfants-de-villars","pictos":[]},{"field_address_locality":"Marcy l\u0027Etoile","field_address_postal_code":"69280","field_address_address_line1":"47 all\u00e9e Louis Raymond","entity_id":"497","field_map_lat":"45.7810543","field_map_lng":"4.7042373","title":"Graine d\u2019Etoiles","nid":"497","color":"#ED0577","phone":"04 78 57 62 56","service":"Lieux d\u0027Accueil Parents-Enfants","description":"Le lieu d\u2019accueil enfant parent est un lieu de rencontre et de parole pour l\u2019enfant accompagn\u00e9 d\u2019un parent.\r\nIl s\u2019agit d\u2019un espace de jeux adapt\u00e9 aux jeunes enfants de moins de 4 ans.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/graine-detoiles","pictos":[{"alt":"une oreille et une main repr\u00e9sentant l\u0027\u00e9coute apport\u00e9e par nos \u00e9quipes","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/a-l-ecoute.svg"},{"alt":"picto accompagnement parentalit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accompagnement-parentalite.svg"},{"alt":"Picto jeux","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/jeux.svg"},{"alt":"picto - activit\u00e9s en petits groupes","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/petits-groupes.svg"},{"alt":"Picto salles adapt\u00e9es","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/salles-adaptees.svg"}]},{"field_address_locality":"Genas","field_address_postal_code":"69740","field_address_address_line1":"Maison de Toutes les G\u00e9n\u00e9rations","entity_id":"498","field_map_lat":"45.728554","field_map_lng":"5.006577","title":"Le Petit Jardin de Genas","nid":"498","color":"#ED0577","phone":"04 78 40 17 69","service":"Lieux d\u0027Accueil Parents-Enfants","description":" Accueil chaleureux dans un espace de vie am\u00e9nag\u00e9 pour les petits, leurs parents, leurs grands parents, leurs oncles ou leurs tantes. Lieu de socialisation et de rencontre. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/le-petit-jardin-de-genas","pictos":[{"alt":"Picto - de 6 ans","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/-6-ans.svg"},{"alt":"picto accompagnement parentalit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accompagnement-parentalite.svg"},{"alt":"Accueil collectif des enfants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-collectif.svg"},{"alt":"picto - activit\u00e9s en petits groupes","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/petits-groupes.svg"},{"alt":"Picto salles adapt\u00e9es","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/salles-adaptees.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint-Cyr-au-Mont-d\u2019Or","field_address_postal_code":"69450","field_address_address_line1":"29, Route de Collonges","entity_id":"499","field_map_lat":"45.8168678","field_map_lng":"4.8318976","title":"Graines de Soleil","nid":"499","color":"#ED0577","phone":"04 81 50 03 00","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"Micro-cr\u00e8che proposant un accueil r\u00e9gulier ou occasionnel en groupe inter-\u00e2ges.\r\nL\u2019\u00e9quipe pluridisciplinaire respecte le rythme de l\u2019enfant, l\u2019encourage dans son d\u00e9veloppement et ses acquisitions.","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/graines-de-soleil","pictos":[{"alt":"picto accompagnement parentalit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accompagnement-parentalite.svg"},{"alt":"Picto caf\u00e9 parents","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/cafe-parents.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"}]},{"field_address_locality":"Polliat","field_address_postal_code":"01310","field_address_address_line1":"137 Place de la Mairie","entity_id":"501","field_map_lat":"46.2482436","field_map_lng":"5.1261875","title":"Les 3 lut\u2019AINs","nid":"501","color":"#ED0577","phone":"04 81 51 04 08","service":"Relais Petite Enfance","description":"Le Ram \u00ab Les 3 lut\u2019AINs \u00bb est un lieu d\u2019accueil, d\u2019information, et d\u2019animation pour les parents, les assistant(e)s maternel(le)s et les enfants. ","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/les-3-lutains","pictos":[{"alt":"Picto bibliobus","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/bibliobus.svg"},{"alt":"Graines de lecteurs - enfants encourag\u00e9s \u00e0 lire","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/graines-de-lecteurs.svg"},{"alt":"RAM (Relai d\u0027assistants maternels) itin\u00e9rant","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ram-itinerant.svg"},{"alt":"Des sorties sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9es dans la biblioth\u00e8que\/m\u00e9diath\u00e8que locale","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sortie-bibliotheque-mediatheque.svg"}]},{"field_address_locality":"Polliat","field_address_postal_code":"01310","field_address_address_line1":"137 Place de la Mairie","entity_id":"501","field_map_lat":"46.2482436","field_map_lng":"5.1261875","title":"Les 3 lut\u2019AINs","nid":"501","color":"#C35215","phone":"04 81 51 04 08","service":"Relais Petite Enfance","description":"Le Ram \u00ab Les 3 lut\u2019AINs \u00bb est un lieu d\u2019accueil, d\u2019information, et d\u2019animation pour les parents, les assistant(e)s maternel(le)s et les enfants. ","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/les-3-lutains","pictos":[{"alt":"Picto bibliobus","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/bibliobus.svg"},{"alt":"Graines de lecteurs - enfants encourag\u00e9s \u00e0 lire","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/graines-de-lecteurs.svg"},{"alt":"RAM (Relai d\u0027assistants maternels) itin\u00e9rant","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ram-itinerant.svg"},{"alt":"Des sorties sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9es dans la biblioth\u00e8que\/m\u00e9diath\u00e8que locale","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sortie-bibliotheque-mediatheque.svg"}]},{"field_address_locality":"Genas","field_address_postal_code":"69740","field_address_address_line1":"Espace Gandil","entity_id":"502","field_map_lat":"45.733910984007","field_map_lng":"5.0029152981994","title":"Les Mini Pouces","nid":"502","color":"#ED0577","phone":"04 78 40 17 69","service":"Relais Petite Enfance","description":"Vous \u00eates \u00e0 la recherche d\u0027un(e) assistant(e) maternel(le), vous avez des questions sur le fonctionnement du relais, l\u0027embauche de votre salari\u00e9(e)... N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-mini-pouces","pictos":[{"alt":"Picto - de 6 ans","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/-6-ans.svg"},{"alt":"Accueil collectif des enfants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-collectif.svg"},{"alt":"Picto ateliers","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ateliers.svg"},{"alt":"Picto caf\u00e9 parents","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/cafe-parents.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"}]},{"field_address_locality":"Marcy L\u0027Etoile","field_address_postal_code":"69280","field_address_address_line1":"47 all\u00e9e Louis Raymond","entity_id":"503","field_map_lat":"45.7810543","field_map_lng":"4.7042373","title":"Les Lutins de l\u0027Ouest","nid":"503","color":"#ED0577","phone":"04 78 57 62 56","service":"Relais Petite Enfance","description":"Le Relais Petite Enfance Les Lutins de l\u2019Ouest est un lieu d\u2019accueil, d\u2019information et d\u2019accompagnement pour les professionnels de l\u2019accueil individuel, les enfants de moins de 6 ans et leur famille. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-lutins-de-louest","pictos":[{"alt":"Accueil collectif des enfants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-collectif.svg"},{"alt":"Picto mat\u00e9riel adapt\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/materiel-adapte.svg"},{"alt":"Picto Parking","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/parking.svg"},{"alt":"picto - activit\u00e9s en petits groupes","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/petits-groupes.svg"},{"alt":"Picto salles adapt\u00e9es","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/salles-adaptees.svg"}]},{"field_address_locality":"Bourg-en-Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"8 Boulevard de Brou","entity_id":"563","field_map_lat":"46.205324881238","field_map_lng":"5.2288243981876","title":"Info Jeunes 01","nid":"563","color":"#A065AF","phone":"04 74 24 69 49 ","service":"Accompagnement des jeunes","description":"L\u0027Info Jeunes 01 est un lieu d\u0027accueil, ressource pour les personnes \u00e2g\u00e9es de 13 \u00e0 30 ans, leurs familles et les professionnels, et coordonne \u00e9galement le R\u00e9seau Information Jeunesse de l\u0027Ain.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/info-jeunes-01","pictos":[{"alt":"Picto application \u00e9tudiants","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/application-etudiants.svg"},{"alt":"Picto info jeunesse","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/infos-jeunesse.svg"}]},{"field_address_locality":"Bourg-en-Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"8 boulevard de Brou","entity_id":"571","field_map_lat":"46.205354581913","field_map_lng":"5.228813669351","title":"Maison des Etudiants (MDE)","nid":"571","color":"#A065AF","phone":"04 74 24 69 49","service":"Accompagnement des jeunes","description":"La Maison des \u00e9tudiants est un lieu de ressources multiples pour les \u00e9tudiants de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur.\r\nElle accompagne les \u00e9tudiants dans diverses d\u00e9marches et propose plusieurs types de services","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/maison-des-etudiants-mde","pictos":[]},{"field_address_locality":"Bourg-en-Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"8 boulevard de Brou","entity_id":"572","field_map_lat":"46.205310030895","field_map_lng":"5.2288351270242","title":"MIFE de l\u2019Ain","nid":"572","color":"#A065AF","phone":"04 74 24 69 49","service":"Accompagnement vers la formation, l\u0027insertion, l\u0027emploi","description":"La MIFE de l\u2019Ain, bo\u00eete \u00e0 outils vers l\u2019emploi, est une structure de proximit\u00e9 pr\u00e9sente sur l\u2019ensemble du d\u00e9partement de l\u2019Ain depuis plus de vingt-cinq ans.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/mife-de-lain","pictos":[]},{"field_address_locality":"Haut-Valromey","field_address_postal_code":"01260","field_address_address_line1":"10 rue de la croix","entity_id":"584","field_map_lat":"45.9974736","field_map_lng":"5.6925331","title":"Accueil de loisirs en Haut Valromey","nid":"584","color":"#C35215","phone":"04 79 42 54 88   ","service":"Accueils de loisirs","description":"Dans un espace naturel du Bugey, l\u2019accueil de loisirs en Valromey propose \u00e0 votre enfant un temps de vacances cr\u00e9atif, sportif et culturel. Bienvenue dans le Valromey !","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-en-haut-valromey","pictos":[{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"Picto grande salle d\u0027activit\u00e9s","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/grande-salle-dactivites.svg"},{"alt":"Picto repas circuit court","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-circuit-court.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint-Genis-Pouilly","field_address_postal_code":"01630","field_address_address_line1":"\u003E Objets\/Meubles d\u2019occasion","entity_id":"599","field_map_lat":"46.254146","field_map_lng":"6.0265193298266","title":"Services \u0026 Boutiques Solidaires","nid":"599","color":"#219790","phone":"04 50 28 20 50","service":"Chantiers de r\u00e9insertion et boutiques responsables","description":"Les SBS, c\u2019est la r\u00e9cup\u00e9ration au service de l\u2019insertion et de l\u2019environnement : assurer un parcours d\u2019insertion professionnelle et limiter les d\u00e9chets, r\u00e9cup\u00e9rer puis r\u00e9utiliser ce qui peut l\u2019\u00eatre.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/services-boutiques-solidaires","pictos":[]},{"field_address_locality":"Gex","field_address_postal_code":"01170","field_address_address_line1":"\u003E Boutique Cam\u00e9l\u00e9on de Gex","entity_id":"599","field_map_lat":"46.3327984","field_map_lng":"6.0574115","title":"Services \u0026 Boutiques Solidaires","nid":"599","color":"#219790","phone":"04 50 28 20 50","service":"Chantiers de r\u00e9insertion et boutiques responsables","description":"Les SBS, c\u2019est la r\u00e9cup\u00e9ration au service de l\u2019insertion et de l\u2019environnement : assurer un parcours d\u2019insertion professionnelle et limiter les d\u00e9chets, r\u00e9cup\u00e9rer puis r\u00e9utiliser ce qui peut l\u2019\u00eatre.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/services-boutiques-solidaires","pictos":[]},{"field_address_locality":"Ferney-Voltaire","field_address_postal_code":"01210","field_address_address_line1":"\u003E Boutique Cam\u00e9l\u00e9on de Ferney Voltaire","entity_id":"599","field_map_lat":"46.2515005","field_map_lng":"6.1203186","title":"Services \u0026 Boutiques Solidaires","nid":"599","color":"#219790","phone":"04 50 28 20 50","service":"Chantiers de r\u00e9insertion et boutiques responsables","description":"Les SBS, c\u2019est la r\u00e9cup\u00e9ration au service de l\u2019insertion et de l\u2019environnement : assurer un parcours d\u2019insertion professionnelle et limiter les d\u00e9chets, r\u00e9cup\u00e9rer puis r\u00e9utiliser ce qui peut l\u2019\u00eatre.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/services-boutiques-solidaires","pictos":[]},{"field_address_locality":"Annecy","field_address_postal_code":"74000","field_address_address_line1":"26, rue Joseph Dessaix","entity_id":"601","field_map_lat":"45.8995491","field_map_lng":"6.1256756","title":"Accompagnement Vers et Dans le Logement (AVDL)","nid":"601","color":"#219790","phone":"04 50 51 54 51","service":"Accompagnement social sp\u00e9cialis\u00e9","description":"Le Service AVDL, est charg\u00e9 d\u0027accompagner particuli\u00e8rement les Gens du Voyages et les migrants de l\u0027UE (Roms) par des actions d\u0027accompagnement social renforc\u00e9 au logement en Haute-Savoie.","url":"https:\/\/actions-sociales.alfa3a.org\/etablissements\/accompagnement-vers-et-dans-le-logement-avdl","pictos":[]},{"field_address_locality":"Vienne","field_address_postal_code":"38200","field_address_address_line1":"1, quai Anatole France","entity_id":"603","field_map_lat":"45.529979194798","field_map_lng":"4.8755279846573","title":"CHRS \u0022L\u2019Accueil\u0022","nid":"603","color":"#219790","phone":"04 37 02 19 91","service":"H\u00e9bergement d\u0027urgence et de r\u00e9insertion","description":"H\u00e9bergement d\u2019insertion et d\u2019urgence avec accompagnement socio\u00e9ducatif. Accueil de jour du lundi au vendredi.\r\nNos missions : accueillir, associer, accompagner.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/chrs-laccueil","pictos":[]},{"field_address_locality":"MONNETIER-MORNEX","field_address_postal_code":"74560","field_address_address_line1":"117 Chemin des Ch\u00e2taigniers ","entity_id":"619","field_map_lat":"46.1652512","field_map_lng":"6.2291314","title":"Centre Provisoire d\u2019H\u00e9bergement (CPH) \u0022Le Rayon de Soleil\u0022","nid":"619","color":"#8D9F23","phone":"04 50 40 88 84","service":"Int\u00e9gration des r\u00e9fugi\u00e9s et \u00e9trangers","description":"La mission du CPH est d\u2019accueillir, h\u00e9berger et accompagner dans leur d\u00e9marche d\u2019insertion sociale et professionnelle, les personnes ou familles ayant obtenu le statut de protection internationale.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/centre-provisoire-dhebergement-cph-le-rayon-de-soleil","pictos":[{"alt":"Picto r\u00e9seau de partenaires","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/developpement-reseau-partenaire-entrepri_0.svg"}]},{"field_address_locality":"Amb\u00e9rieu-en-Bugey","field_address_postal_code":"01500","field_address_address_line1":"36 All\u00e9e de la Barboti\u00e8re","entity_id":"622","field_map_lat":"45.961324379125","field_map_lng":"5.3363512691143","title":"CADA de l\u0027Ain - site d\u0027Amb\u00e9rieu-en-Bugey","nid":"622","color":"#8D9F23","phone":"04 37 61 02 24","service":"Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d\u0027asile","description":"Le CADA d\u2019Amb\u00e9rieu-en-Bugey est un \u00e9tablissement social sp\u00e9cialis\u00e9 dans l\u2019accompagnement administratif des 140 demandeurs d\u2019asile qu\u0027il h\u00e9berge, et d\u2019un accompagnement social individualis\u00e9.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/cada-de-lain-site-damberieu-en-bugey","pictos":[{"alt":"Picto accompagnement personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto equipe pluridisciplinaire","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/equipepluridisciplinaire.svg"},{"alt":"Picto prise en charge globale","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/prise-en-charge-globale.svg"},{"alt":"Picto r\u00e9seau de partenaires","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/developpement-reseau-partenaire-entrepri_0.svg"}]},{"field_address_locality":"MIRIBEL","field_address_postal_code":"01700","field_address_address_line1":"Foyer \u00ab Le Tr\u00eave \u00bb","entity_id":"623","field_map_lat":"45.829899133286","field_map_lng":"4.9714072014378","title":"Centre provisoire d\u2019h\u00e9bergement (CPH) de Miribel","nid":"623","color":"#8D9F23","phone":"04 78 55 32 47","service":"Int\u00e9gration des r\u00e9fugi\u00e9s et \u00e9trangers","description":"Le CPH est un \u00e9tablissement accueillant les B\u00e9n\u00e9ficiaires d\u0027une Protection Internationale (prot\u00e9g\u00e9s subsidiaires, r\u00e9fugi\u00e9s statutaires)\r\nLa dur\u00e9e de prise en charge est de 9 mois renouvelable 3 mois","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/centre-provisoire-dhebergement-cph-de-miribel","pictos":[{"alt":"Picto accompagnement ouverture des droits","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accompagnement-ouverture-des-droits.svg"},{"alt":"Picto r\u00e9seau de partenaires","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/developpement-reseau-partenaire-entrepri_0.svg"}]},{"field_address_locality":"Rumilly","field_address_postal_code":"74150","field_address_address_line1":"10, Rue des Pr\u00e9s Riants","entity_id":"624","field_map_lat":"45.8590956","field_map_lng":"5.9549599","title":"CADA de Haute-Savoie","nid":"624","color":"#8D9F23","phone":"04 50 01 01 24","service":"Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d\u0027asile","description":"Le CADA a pour missions l\u2019accueil et l\u2019h\u00e9bergement des demandeurs d\u2019asile, son accompagnement social, administratif, juridique sanitaire et l\u2019accompagnement \u00e0 la sortie.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/cada-de-haute-savoie","pictos":[{"alt":"Picto accompagnement personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto r\u00e9seau de partenaires","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/developpement-reseau-partenaire-entrepri_0.svg"}]},{"field_address_locality":"Marnaz","field_address_postal_code":"74460","field_address_address_line1":"111 Impasse des Artisans","entity_id":"624","field_map_lat":"46.0696482","field_map_lng":"6.5276456","title":"CADA de Haute-Savoie","nid":"624","color":"#8D9F23","phone":"04 50 01 01 24","service":"Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d\u0027asile","description":"Le CADA a pour missions l\u2019accueil et l\u2019h\u00e9bergement des demandeurs d\u2019asile, son accompagnement social, administratif, juridique sanitaire et l\u2019accompagnement \u00e0 la sortie.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/cada-de-haute-savoie","pictos":[{"alt":"Picto accompagnement personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto r\u00e9seau de partenaires","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/developpement-reseau-partenaire-entrepri_0.svg"}]},{"field_address_locality":"La-Roche-sur-Foron","field_address_postal_code":"74800","field_address_address_line1":"280, rue Sous Dine","entity_id":"624","field_map_lat":"46.063942441594","field_map_lng":"6.3017945405741","title":"CADA de Haute-Savoie","nid":"624","color":"#8D9F23","phone":"04 50 01 01 24","service":"Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d\u0027asile","description":"Le CADA a pour missions l\u2019accueil et l\u2019h\u00e9bergement des demandeurs d\u2019asile, son accompagnement social, administratif, juridique sanitaire et l\u2019accompagnement \u00e0 la sortie.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/cada-de-haute-savoie","pictos":[{"alt":"Picto accompagnement personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto r\u00e9seau de partenaires","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/developpement-reseau-partenaire-entrepri_0.svg"}]},{"field_address_locality":"Bourg-en-Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"- Si\u00e8ge du service MNA","entity_id":"626","field_map_lat":"46.210713343704","field_map_lng":"5.2179128829058","title":"Accompagnement Mineurs Non Accompagn\u00e9s de l\u0027Ain","nid":"626","color":"#8D9F23","phone":"04 81 51 04 01","service":"Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d\u0027asile","description":"Par d\u00e9l\u00e9gation du D\u00e9partement de l\u2019Ain, notre service est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 accomapagner les Mineurs Non Accompagn\u00e9s, souvent isol\u00e9s, vuln\u00e9rables et en danger, vers leur transformation et int\u00e9gration positives.","url":"https:\/\/actions-sociales.alfa3a.org\/etablissements\/accompagnement-mineurs-non-accompagnes-de-lain","pictos":[]},{"field_address_locality":"Bourg-en-Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"- R\u00e9sidence Les 3 Saules","entity_id":"626","field_map_lat":"46.2118425","field_map_lng":"5.2310053","title":"Accompagnement Mineurs Non Accompagn\u00e9s de l\u0027Ain","nid":"626","color":"#8D9F23","phone":"04 81 51 04 01","service":"Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d\u0027asile","description":"Par d\u00e9l\u00e9gation du D\u00e9partement de l\u2019Ain, notre service est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 accomapagner les Mineurs Non Accompagn\u00e9s, souvent isol\u00e9s, vuln\u00e9rables et en danger, vers leur transformation et int\u00e9gration positives.","url":"https:\/\/actions-sociales.alfa3a.org\/etablissements\/accompagnement-mineurs-non-accompagnes-de-lain","pictos":[]},{"field_address_locality":"Amb\u00e9rieu-en-Bugey","field_address_postal_code":"01500","field_address_address_line1":"- R\u00e9sidence Jean de Paris","entity_id":"626","field_map_lat":"45.9612824","field_map_lng":"5.3361663","title":"Accompagnement Mineurs Non Accompagn\u00e9s de l\u0027Ain","nid":"626","color":"#8D9F23","phone":"04 81 51 04 01","service":"Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d\u0027asile","description":"Par d\u00e9l\u00e9gation du D\u00e9partement de l\u2019Ain, notre service est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 accomapagner les Mineurs Non Accompagn\u00e9s, souvent isol\u00e9s, vuln\u00e9rables et en danger, vers leur transformation et int\u00e9gration positives.","url":"https:\/\/actions-sociales.alfa3a.org\/etablissements\/accompagnement-mineurs-non-accompagnes-de-lain","pictos":[]},{"field_address_locality":"Miribel","field_address_postal_code":"01700","field_address_address_line1":"- R\u00e9sidence Le Tr\u00e8ve","entity_id":"626","field_map_lat":"45.829990150556","field_map_lng":"4.971161207342","title":"Accompagnement Mineurs Non Accompagn\u00e9s de l\u0027Ain","nid":"626","color":"#8D9F23","phone":"04 81 51 04 01","service":"Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d\u0027asile","description":"Par d\u00e9l\u00e9gation du D\u00e9partement de l\u2019Ain, notre service est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 accomapagner les Mineurs Non Accompagn\u00e9s, souvent isol\u00e9s, vuln\u00e9rables et en danger, vers leur transformation et int\u00e9gration positives.","url":"https:\/\/actions-sociales.alfa3a.org\/etablissements\/accompagnement-mineurs-non-accompagnes-de-lain","pictos":[]},{"field_address_locality":"MIRIBEL","field_address_postal_code":"01700","field_address_address_line1":"All\u00e9e des Peupliers","entity_id":"632","field_map_lat":"45.8300084661","field_map_lng":"4.9716055593659","title":"CADA de l\u0027Ain - site de Miribel","nid":"632","color":"#8D9F23","phone":"04 78 55 32 47","service":"Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d\u0027asile","description":"Le CADA de Miribel est un \u00e9tablissement social sp\u00e9cialis\u00e9 dans l\u0027accompagnement administratif des 188 demandeurs d\u2019asile qu\u0027il h\u00e9berge et d\u2019un accompagnement social individualis\u00e9. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/cada-de-lain-site-de-miribel","pictos":[{"alt":"Picto accompagnement personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto equipe pluridisciplinaire","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/equipepluridisciplinaire.svg"},{"alt":"Picto prise en charge globale","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/prise-en-charge-globale.svg"},{"alt":"Picto r\u00e9seau de partenaires","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/developpement-reseau-partenaire-entrepri_0.svg"}]},{"field_address_locality":"Belley","field_address_postal_code":"01300","field_address_address_line1":"3 rue de l\u2019amiti\u00e9","entity_id":"646","field_map_lat":"45.7561495","field_map_lng":"5.6842742","title":"Clos Dubost","nid":"646","color":"#1C9DBF","phone":"04 79 81 03 56 ","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"La r\u00e9sidence sociale propose des logements meubl\u00e9s toutes charges comprises, \u00e0 prix mod\u00e9r\u00e9. Une \u00e9quipe sur place propose un accompagnement administratif et des actions collectives pour les r\u00e9sidents. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/clos-dubost","pictos":[{"alt":"Picto activit\u00e9s collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/activites-collectives_0.svg"},{"alt":"Picto aide d\u00e9marches administratives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/aide-demarches-administratives.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto local v\u00e9los","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/local-velo.svg"},{"alt":"Picto wifi inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/wifi-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Oyonnax","field_address_postal_code":"01100","field_address_address_line1":"Site d\u0027Oyonnax","entity_id":"648","field_map_lat":"46.2583279","field_map_lng":"5.6508157","title":"Les CHRS \u0022Le Regain\u0022","nid":"648","color":"#219790","phone":"04 74 49 14 75","service":"H\u00e9bergement d\u0027urgence et de r\u00e9insertion","description":"Le CHRS Le Regain, via ses missions d\u0027accueil et d\u0027h\u00e9bergement des personnes les plus d\u00e9munies, \u0153uvre depuis plusieurs d\u00e9cennies pour l\u0027acc\u00e8s et le maintient du logement aux meilleures conditions.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-chrs-le-regain","pictos":[{"alt":"Picto accueil familles","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accueil-de-famille.svg"}]},{"field_address_locality":"Valserh\u00f4ne","field_address_postal_code":"01200","field_address_address_line1":"Site de Valserh\u00f4ne","entity_id":"648","field_map_lat":"46.1109247","field_map_lng":"5.8230309","title":"Les CHRS \u0022Le Regain\u0022","nid":"648","color":"#219790","phone":"04 74 49 14 75","service":"H\u00e9bergement d\u0027urgence et de r\u00e9insertion","description":"Le CHRS Le Regain, via ses missions d\u0027accueil et d\u0027h\u00e9bergement des personnes les plus d\u00e9munies, \u0153uvre depuis plusieurs d\u00e9cennies pour l\u0027acc\u00e8s et le maintient du logement aux meilleures conditions.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-chrs-le-regain","pictos":[{"alt":"Picto accueil familles","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accueil-de-famille.svg"}]},{"field_address_locality":"Lyon","field_address_postal_code":"69009","field_address_address_line1":"82, rue des Docks","entity_id":"685","field_map_lat":"45.7903592","field_map_lng":"4.8148139","title":"Les Moussaillons des Docks","nid":"685","color":"#ED0577","phone":"04 81 50 03 09","service":"P\u00f4le Enfance Jeunesse : \u00e9veiller et animer \u00e0 tous les \u00e2ges","description":"Au c\u0153ur du quartier des Docks, dans des locaux neufs appartenant \u00e0 la Ville de Lyon, pourvus de vastes espaces et d\u0027une grande terrasse, l\u0027accueil de 30 enfants se fait au sein de 2 groupes d\u0027\u00e2ge.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/les-moussaillons-des-docks","pictos":[{"alt":"picto accompagnement parentalit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accompagnement-parentalite.svg"},{"alt":"Picto accueil personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-personnalise.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto Repas fait sur place","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fait-s.-place-maison_0.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint Genis Laval","field_address_postal_code":"69230","field_address_address_line1":"2, all\u00e9e Paul Frantz","entity_id":"709","field_map_lat":"45.6786288","field_map_lng":"4.7850602","title":"Cr\u00e8che Pom\u0027Cerises","nid":"709","color":"#ED0577","phone":"04 78 56 52 44","service":"P\u00f4le Enfance Jeunesse : \u00e9veiller et animer \u00e0 tous les \u00e2ges","description":"Cr\u00e8che de 33 berceaux g\u00e9r\u00e9e par Alfa3a depuis le 1 janvier 2021. Elle est situ\u00e9e dans le quartier des Barolles \u00e0 proximit\u00e9 de l\u0027\u00e9cole Paul Frantz et du Centre social et culturel.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/creche-pomcerises","pictos":[{"alt":"Picto accessibilit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accessibilite-fauteuil.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto repas inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-inclus.svg"},{"alt":"Des sorties sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9es dans la biblioth\u00e8que\/m\u00e9diath\u00e8que locale","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sortie-bibliotheque-mediatheque.svg"}]},{"field_address_locality":"La-Roche-sur-Foron","field_address_postal_code":"74800","field_address_address_line1":"280 rue de Sous Dine","entity_id":"764","field_map_lat":"46.0627077","field_map_lng":"6.3020754","title":"Henriette d\u2019Angeville","nid":"764","color":"#1C9DBF","phone":"04 50 25 97 36","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"La RS est situ\u00e9e \u00e0 10 minutes \u00e0 pied du centre ville \u00e0 5 minutes de la gare et \u00e0 5 minutes de l\u2019embranchement de l\u2019autoroute.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/henriette-dangeville","pictos":[]},{"field_address_locality":"Marnaz","field_address_postal_code":"74460","field_address_address_line1":"111 Impasse des Artisans","entity_id":"799","field_map_lat":"46.0696482","field_map_lng":"6.5276456","title":"Lionel Terray","nid":"799","color":"#1C9DBF","phone":"04 50 89 13 62","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"La r\u00e9sidence de Marnaz, situ\u00e9e \u00e0 10 minutes des commerces, et de l\u2019autoroute blanche vous propose deux types de logements : des chambres ou des appartements T1 et T1\u0027 (couples ou familles uniquement)","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/lionel-terray","pictos":[{"alt":"Picto activit\u00e9s collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/activites-collectives_0.svg"},{"alt":"Picto espaces collectifs","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/espaces-collectifs.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto local v\u00e9los","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/local-velo.svg"},{"alt":"Picto wifi inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/wifi-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Bourg-en-Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"32Bis, avenue des Anciens Combattants","entity_id":"810","field_map_lat":"46.202457029193","field_map_lng":"5.2146810891638","title":"Paul Barberot ","nid":"810","color":"#1C9DBF","phone":"04 74 21 16 30","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"Petite r\u00e9sidence conviviale de 25 logements meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s id\u00e9alement situ\u00e9e, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare, des commerces et du centre ville. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/paul-barberot","pictos":[{"alt":"Blanchisserie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2021-10\/blanchisserie.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto literie et linge fournis","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/literie-et-linge-fournis.svg"},{"alt":"Picto meubl\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/meuble.svg"},{"alt":"Picto parking priv\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/parking-prive.svg"}]},{"field_address_locality":"Vonnas","field_address_postal_code":"01540","field_address_address_line1":"160 rue du 12 juin 1944","entity_id":"812","field_map_lat":"46.21661","field_map_lng":"4.995093","title":"Pierre Chanel","nid":"812","color":"#8D9F23","phone":"04 74 50 06 64","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"R\u00e9sidence conviviale de 46 logements meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s accueillant un public mixte, \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et proposant de nombreuses prestations avec charges comprises.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/pierre-chanel","pictos":[{"alt":"Blanchisserie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2021-10\/blanchisserie.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto literie et linge fournis","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/literie-et-linge-fournis.svg"},{"alt":"Picto parking priv\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/parking-prive.svg"},{"alt":"Picto vid\u00e9osurveillance","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/video-surveillance.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint Genis Laval","field_address_postal_code":"69230","field_address_address_line1":"2, all\u00e9e Paul Frantz","entity_id":"859","field_map_lat":"45.6786288","field_map_lng":"4.7850602","title":"Jardin Passerelle Pom\u0027Cerises","nid":"859","color":"#ED0577","phone":"04 72 39 96 75","service":"P\u00f4le Enfance Jeunesse : \u00e9veiller et animer \u00e0 tous les \u00e2ges","description":"Cr\u00e9\u00e9 pour tisser des liens avec l\u0027\u00e9cole maternelle et pour faciliter l\u0027entr\u00e9e de l\u0027enfant dans cette \u00e9cole.  Le jardin Passerelle est anim\u00e9 par des professionnels de la Petite Enfance.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/jardin-passerelle-pomcerises","pictos":[{"alt":"Picto - de 6 ans","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/-6-ans.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"Picto repas inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-inclus.svg"},{"alt":"Des sorties sont r\u00e9guli\u00e8rement organis\u00e9es dans la biblioth\u00e8que\/m\u00e9diath\u00e8que locale","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sortie-bibliotheque-mediatheque.svg"}]},{"field_address_locality":"PREVESSIN-MOENS","field_address_postal_code":"01280","field_address_address_line1":"650 route de mategnin","entity_id":"1217","field_map_lat":"46.2489297","field_map_lng":"6.0776034","title":"Bretonni\u00e8re","nid":"1217","color":"#C35215","phone":"04 81 50 02 42 - 06 75 15 11 81","service":"Accueils de loisirs","description":"Pour les parents, nous repr\u00e9sentons bien souvent un mode de \u00ab garde \u00bb. \r\nPourtant, ces temps d\u2019accueil extrascolaires constituent pour les enfants un v\u00e9ritable espace de vie collectif et ludique.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/bretonniere","pictos":[{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"},{"alt":"Picto sorties ext\u00e9rieures","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sorties-exterieures.svg"}]},{"field_address_locality":"Plateau d\u0027Hauteville","field_address_postal_code":"01110","field_address_address_line1":"252 rue du Bief Chapuis","entity_id":"1218","field_map_lat":"45.9739205","field_map_lng":"5.5987282","title":"Accueil de loisirs de Plateau d\u0027Hauteville","nid":"1218","color":"#C35215","phone":"06 43 84 38 15","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de loisirs de accueille vos enfants d\u00e8s leur scolarisation et toute l\u2019ann\u00e9e. \r\nL\u2019\u00e9quipe, dynamique et dipl\u00f4m\u00e9e, propose des activit\u00e9s vari\u00e9es, adapt\u00e9es aux \u00e2ges et envies des enfants","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-plateau-dhauteville","pictos":[]},{"field_address_locality":"Ternay","field_address_postal_code":"69360","field_address_address_line1":"4 Mont\u00e9e Saint Mayol","entity_id":"1219","field_map_lat":"45.6098356","field_map_lng":"4.810515","title":"Accueil de loisirs de Ternay","nid":"1219","color":"#C35215","phone":"06 75 15 75 45","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de loisirs de accueille vos enfants d\u00e8s leur scolarisation et toute l\u2019ann\u00e9e. \r\nL\u2019\u00e9quipe, dynamique et dipl\u00f4m\u00e9e, propose des activit\u00e9s vari\u00e9es, adapt\u00e9es aux \u00e2ges et envies des enfants","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-ternay","pictos":[]},{"field_address_locality":"BOURG EN BRESSE","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"4 rue Auguste Renoir","entity_id":"1258","field_map_lat":"46.196843","field_map_lng":"5.2534552","title":"Auguste Renoir","nid":"1258","color":"#1C9DBF","phone":"0474220353","service":"R\u00e9sidences sociales et tout public","description":"R\u00e9sidence de 134 logements meubl\u00e9s, toutes charges comprises, en unit\u00e9 de vie, accueillant un public masculin, \u00e0 proximit\u00e9 des commerces, avec laverie automatique, parking et blanchissage.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/auguste-renoir","pictos":[{"alt":"Blanchisserie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2021-10\/blanchisserie.svg"},{"alt":"Conventionn\u00e9 APL","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/conventionne-apl.svg"},{"alt":"Picto laverie","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/laverie.svg"},{"alt":"Picto parking priv\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/parking-prive.svg"},{"alt":"Picto vid\u00e9osurveillance","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/video-surveillance.svg"}]},{"field_address_locality":"Viriat","field_address_postal_code":"01440","field_address_address_line1":"250 Route de Marboz","entity_id":"1291","field_map_lat":"46.2335937","field_map_lng":"5.2291177","title":"R\u00e9sidence Accueil Joseph Wresinski","nid":"1291","color":"#1C9DBF","phone":"04 81 51 04 06","service":"Maisons relais \/ Pensions de familles","description":"La r\u00e9sidence accueil propose l\u2019acc\u00e8s au logement privatif p\u00e9renne et \u00e0 des lieux de vie collective avec un accompagnement de la personne dans son quotidien et son projet de vie. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/residence-accueil-joseph-wresinski","pictos":[{"alt":"Accompagnement personnalis\u00e9 (social, projet, ...)","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto activit\u00e9s collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/activites-collectives_0.svg"},{"alt":"Picto \u00e9quipes pr\u00e9sentes en journ\u00e9e","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/equipes-presentes-en-journee.svg"},{"alt":"Picto meubl\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/meuble.svg"},{"alt":"Picto pr\u00e9avis r\u00e9duit","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/previs-reduit.svg"}]},{"field_address_locality":"Marcy l\u0027Etoile","field_address_postal_code":"69280","field_address_address_line1":"393-413 avenue Bourgelat","entity_id":"1300","field_map_lat":"45.7908066","field_map_lng":"4.7092864","title":"VetAgro","nid":"1300","color":"#1C9DBF","phone":"04.78.57.61.65","service":"Logement accompagn\u00e9 des jeunes et \u00e9tudiants","description":"La r\u00e9sidence \u00e9tudiante vous propose des logements du studio au T4 \u00e0 des tarifs abordables. \r\nCelle-ci dispose d\u2019un cadre verdoyant, un parking s\u00e9curis\u00e9 et des logements avec acc\u00e8s \u00e0 Internet.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/vetagro","pictos":[{"alt":"Conventionn\u00e9 APL","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/conventionne-apl.svg"},{"alt":"Picto \u00e9quipes pr\u00e9sentes en journ\u00e9e","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/equipes-presentes-en-journee.svg"},{"alt":"Picto loyer tout inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/loyer-tout-inclus.svg"},{"alt":"Picto parking s\u00e9curis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/parking-securise.svg"},{"alt":"Picto wifi inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/wifi-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Bourg-en-Bresse","field_address_postal_code":"01000","field_address_address_line1":"15 route de Seillon","entity_id":"1377","field_map_lat":"46.1863213","field_map_lng":"5.2332319","title":"Centre Provisoire d\u2019H\u00e9bergement (CPH) de Bourg-en-Bresse","nid":"1377","color":"#8D9F23","phone":"04 81 50 03 04 ","service":"Int\u00e9gration des r\u00e9fugi\u00e9s et \u00e9trangers","description":"Le CPH propose un h\u00e9bergement temporaire aux BPI les plus vuln\u00e9rables. Cette p\u00e9riode est mise \u00e0 profit pour les accompagner vers l\u2019autonomie en vue d\u2019une int\u00e9gration r\u00e9ussie et durable.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/centre-provisoire-dhebergement-cph-de-bourg-en-bresse","pictos":[{"alt":"Picto accompagnement ouverture des droits","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accompagnement-ouverture-des-droits.svg"},{"alt":"Picto activit\u00e9s collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/activites-collectives.svg"},{"alt":"Picto r\u00e9seau de partenaires","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/developpement-reseau-partenaire-entrepri_0.svg"}]},{"field_address_locality":"CROZET","field_address_postal_code":"01170","field_address_address_line1":"Chemin des Croux","entity_id":"1409","field_map_lat":"46.2776008","field_map_lng":"6.0166258","title":"Les Scoubidous","nid":"1409","color":"#C35215","phone":"06 31 31 30 57","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de loisirs accueille vos enfants d\u00e8s leur scolarisation et toute l\u2019ann\u00e9e. \r\nL\u2019\u00e9quipe, dynamique et dipl\u00f4m\u00e9e, propose des activit\u00e9s vari\u00e9es, adapt\u00e9es aux \u00e2ges et envies des enfants","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/les-scoubidous","pictos":[]},{"field_address_locality":"OYONNAX","field_address_postal_code":"01100","field_address_address_line1":"20 rue Castellion ","entity_id":"1436","field_map_lat":"46.252668","field_map_lng":"5.651003","title":"Alpy Int\u00e9rim (Entreprise de travail Temporaire d\u2019Insertion)","nid":"1436","color":"#219790","phone":"06 49 19 62 13 ","service":"P\u00f4le Actions sociales","description":"Alpy Int\u00e9rim accompagne des salari\u00e9s en insertion sur des missions int\u00e9rimaires (industrie, BTP, transport, commerce, collectivit\u00e9s locales) dans l\u2019Ain, Haut-Bugey, Pays Bellegardien, de Gex.","url":"https:\/\/actions-sociales.alfa3a.org\/etablissements\/alpy-interim-entreprise-de-travail-temporaire-dinsertion","pictos":[{"alt":"Picto accompagnement personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto liaison avec les institutions","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/liaison-avec-les-institutions.svg"},{"alt":"Picto r\u00e9seau de partenaires","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/developpement-reseau-partenaire-entrepri_0.svg"},{"alt":"Picto services de proximit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/service-de-proximite.svg"},{"alt":"Picto suivi int\u00e9gration emploi","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/suivi-integration-emploi.svg"}]},{"field_address_locality":"Valserh\u00f4ne ","field_address_postal_code":"01200","field_address_address_line1":"Permanences :","entity_id":"1436","field_map_lat":"46.1083265","field_map_lng":"5.8305506","title":"Alpy Int\u00e9rim (Entreprise de travail Temporaire d\u2019Insertion)","nid":"1436","color":"#219790","phone":"06 49 19 62 13 ","service":"P\u00f4le Actions sociales","description":"Alpy Int\u00e9rim accompagne des salari\u00e9s en insertion sur des missions int\u00e9rimaires (industrie, BTP, transport, commerce, collectivit\u00e9s locales) dans l\u2019Ain, Haut-Bugey, Pays Bellegardien, de Gex.","url":"https:\/\/actions-sociales.alfa3a.org\/etablissements\/alpy-interim-entreprise-de-travail-temporaire-dinsertion","pictos":[{"alt":"Picto accompagnement personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto liaison avec les institutions","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/liaison-avec-les-institutions.svg"},{"alt":"Picto r\u00e9seau de partenaires","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/developpement-reseau-partenaire-entrepri_0.svg"},{"alt":"Picto services de proximit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/service-de-proximite.svg"},{"alt":"Picto suivi int\u00e9gration emploi","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/suivi-integration-emploi.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint-Genis-Pouilly ","field_address_postal_code":"01630","field_address_address_line1":"Permanences : Alfa3a R\u00e9sidence Schuman ","entity_id":"1436","field_map_lat":"46.242107104598","field_map_lng":"6.0347472251534","title":"Alpy Int\u00e9rim (Entreprise de travail Temporaire d\u2019Insertion)","nid":"1436","color":"#219790","phone":"06 49 19 62 13 ","service":"P\u00f4le Actions sociales","description":"Alpy Int\u00e9rim accompagne des salari\u00e9s en insertion sur des missions int\u00e9rimaires (industrie, BTP, transport, commerce, collectivit\u00e9s locales) dans l\u2019Ain, Haut-Bugey, Pays Bellegardien, de Gex.","url":"https:\/\/actions-sociales.alfa3a.org\/etablissements\/alpy-interim-entreprise-de-travail-temporaire-dinsertion","pictos":[{"alt":"Picto accompagnement personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto liaison avec les institutions","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/liaison-avec-les-institutions.svg"},{"alt":"Picto r\u00e9seau de partenaires","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/developpement-reseau-partenaire-entrepri_0.svg"},{"alt":"Picto services de proximit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/service-de-proximite.svg"},{"alt":"Picto suivi int\u00e9gration emploi","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/suivi-integration-emploi.svg"}]},{"field_address_locality":"Seyssel","field_address_postal_code":"74910","field_address_address_line1":"2 Bis, Chemin de la Fontaine","entity_id":"1523","field_map_lat":"45.957812","field_map_lng":"5.8381093","title":"Relais Petite Enfance USSES ET RHONE ","nid":"1523","color":"#ED0577","phone":"04 81 50 02 58 - 07 48 11 20 24","service":"\u00c9veiller les tout-petits","description":"Lieu d\u0027information qui s\u0027adresse aux parents qui cherchent un mode de garde pour leur(s) enfant(s) et aux assistant(e)s maternel(le)s qui souhaitent se professionnaliser.\r\n","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/relais-petite-enfance-usses-et-rhone","pictos":[{"alt":"Picto - de 6 ans","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/-6-ans.svg"},{"alt":"picto accompagnement parentalit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accompagnement-parentalite.svg"},{"alt":"picto - activit\u00e9s en petits groupes","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/petits-groupes.svg"},{"alt":"RAM (Relai d\u0027assistants maternels) itin\u00e9rant","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ram-itinerant.svg"},{"alt":"Picto sorties ext\u00e9rieures","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sorties-exterieures.svg"}]},{"field_address_locality":"Seyssel","field_address_postal_code":"74910","field_address_address_line1":"2 Bis, Chemin de la Fontaine","entity_id":"1523","field_map_lat":"45.957812","field_map_lng":"5.8381093","title":"Relais Petite Enfance USSES ET RHONE ","nid":"1523","color":"#C35215","phone":"04 81 50 02 58 - 07 48 11 20 24","service":"\u00c9veiller les tout-petits","description":"Lieu d\u0027information qui s\u0027adresse aux parents qui cherchent un mode de garde pour leur(s) enfant(s) et aux assistant(e)s maternel(le)s qui souhaitent se professionnaliser.\r\n","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/relais-petite-enfance-usses-et-rhone","pictos":[{"alt":"Picto - de 6 ans","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/-6-ans.svg"},{"alt":"picto accompagnement parentalit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accompagnement-parentalite.svg"},{"alt":"picto - activit\u00e9s en petits groupes","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/petits-groupes.svg"},{"alt":"RAM (Relai d\u0027assistants maternels) itin\u00e9rant","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ram-itinerant.svg"},{"alt":"Picto sorties ext\u00e9rieures","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/sorties-exterieures.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint-Rambert-en-Bugey","field_address_postal_code":"01230","field_address_address_line1":"108 Rue Docteur Temporal","entity_id":"2055","field_map_lat":"45.949175","field_map_lng":"5.441621","title":"Centre Socio-Culturel de l\u2019Albarine (CSCA)","nid":"2055","color":"#C35215","phone":"04 74 36 26 00","service":"Centres sociaux","description":"Le CSCA est un lieu de proximit\u00e9 ouvert \u00e0 tous\r\nLa personne est au c\u0153ur de nos pr\u00e9occupations, c\u2019est \u00e0 partir de vos constats, vos besoins mais aussi vos envies, que nous \u00e9laborons notre projet.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/centre-socio-culturel-de-lalbarine-csca","pictos":[]},{"field_address_locality":"Thoiry","field_address_postal_code":"01710","field_address_address_line1":"205 rue du Creux","entity_id":"2234","field_map_lat":"46.2313795","field_map_lng":"5.9842942","title":"Espace Jeunes de Thoiry","nid":"2234","color":"#C35215","phone":"07 48 12 98 89","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019Espace Jeunes accueille les adolescents de 11 \u00e0 17 ans afin de leur proposer des activit\u00e9s et la mise en place de projets. La structure est ouverte aux adolescents des autres communes.","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/espace-jeunes-de-thoiry","pictos":[]},{"field_address_locality":"Craponne","field_address_postal_code":"69290","field_address_address_line1":"31 Rue du 8 mai 1945","entity_id":"2323","field_map_lat":"45.7418091","field_map_lng":"4.7244266","title":"Accueil de loisirs de Craponne","nid":"2323","color":"#C35215","phone":"04 81 51 05 60","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de loisirs accueille vos enfants d\u00e8s leur scolarisation et toute l\u2019ann\u00e9e. \r\nL\u2019\u00e9quipe, dynamique et dipl\u00f4m\u00e9e, propose des activit\u00e9s vari\u00e9es, adapt\u00e9es aux \u00e2ges et envies des enfants","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-craponne","pictos":[]},{"field_address_locality":"Pont de Claix","field_address_postal_code":"38800","field_address_address_line1":"40 avenue Victor Hugo","entity_id":"2331","field_map_lat":"45.136490448909","field_map_lng":"5.6975296139717","title":"Accueil de loisirs Saint-Exup\u00e9ry","nid":"2331","color":"#C35215","phone":"07 48 14 79 62","service":"Accueils de loisirs","description":"Accueil de loisirs accueillant les enfants de 3 \u00e0 11 ans \u00e0 la demi-journ\u00e9e matin et\/ou apr\u00e8s-midi","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-saint-exupery","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto espace motricit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-de-motricite.svg"},{"alt":"Picto ouvert toute l\u0027ann\u00e9e","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ouvert-toute-lannee.svg"}]},{"field_address_locality":"L\u0027ETRAT","field_address_postal_code":"42580","field_address_address_line1":"5 Impasse de l\u0027Eglise","entity_id":"2457","field_map_lat":"45.4846678","field_map_lng":"4.3779158","title":"La Ruche","nid":"2457","color":"#ED0577","phone":"04 77 74 59 52","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"L\u0027Equipe professionnelle a le souci du bien-\u00eatre des  enfants et associe la p\u00e9dagogie au plaisir et \u00e0 l\u0027enthousiasme de chaque personne.\r\n","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/la-ruche","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"picto - activit\u00e9s en petits groupes","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/petits-groupes.svg"},{"alt":"picto repas fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-fourni.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint-Genis-Laval                                                                               Laval","field_address_postal_code":"69230","field_address_address_line1":"3 rue Emile Dorel","entity_id":"2649","field_map_lat":"45.69484475","field_map_lng":"4.7964646097435","title":"Accueil enfance","nid":"2649","color":"#C35215","phone":"04 87 61 14 85","service":"Accueils de loisirs","description":"L\u2019accueil de loisirs accueille vos enfants d\u00e8s leur 3 ans et toute l\u2019ann\u00e9e. \r\nL\u2019\u00e9quipe, dynamique et dipl\u00f4m\u00e9e, propose des activit\u00e9s vari\u00e9es, adapt\u00e9es aux \u00e2ges et envies des enfants","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-enfance","pictos":[{"alt":"Picto - de 6 ans","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/-6-ans.svg"},{"alt":"une oreille et une main repr\u00e9sentant l\u0027\u00e9coute apport\u00e9e par nos \u00e9quipes","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/a-l-ecoute.svg"},{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"Picto implication vie locale","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/implication-vie-locale.svg"}]},{"field_address_locality":"Quincieux","field_address_postal_code":"69650","field_address_address_line1":"24 Route de Neuville ","entity_id":"2993","field_map_lat":"45.912975152082","field_map_lng":"4.7813755273819","title":"Accueil de loisirs de Quincieux ","nid":"2993","color":"#C35215","phone":"06 16 87 04 87 ","service":"Accueils de loisirs","description":"La structure accueille les enfants pendant les vacances scolaires. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-quincieux","pictos":[{"alt":"picto - portail famille en ligne - pour inscriptions et gestion dossier","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/portail-familles.svg"}]},{"field_address_locality":"Saint Rambert en Bugey","field_address_postal_code":"01230","field_address_address_line1":"16, rue de la Schappe","entity_id":"3210","field_map_lat":"45.944779","field_map_lng":"5.4358532","title":"la F\u00e9e de l\u0027Albarine","nid":"3210","color":"#ED0577","phone":"09 62 10 60 05","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"La micro-cr\u00e8che \u00ab La F\u00e9e de l\u2019Albarine \u00bb est une structure \u00e0 taille humaine qui offre un accueil de qualit\u00e9 aux enfants  et un soutien \u00e0 la parentalit\u00e9 personnalis\u00e9.","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/la-fee-de-lalbarine","pictos":[{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"Picto \u00e9v\u00e8nements parents","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/evenements-parents.svg"},{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"Picto repas inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Massieux","field_address_postal_code":"01600","field_address_address_line1":"9 chemin du Petit Bois","entity_id":"3262","field_map_lat":"45.907834377918","field_map_lng":"4.817413687706","title":"Accueil de loisirs de Massieux","nid":"3262","color":"#C35215","phone":"06 72 23 78 08","service":"Accueils de loisirs","description":"La structure accueille les enfants de l\u2019\u00e9cole de Massieux en p\u00e9riscolaire (matin, midi et soir) mais est ouverte \u00e0 tous chaque mercredi et pendant les vacances scolaires. ","url":"https:\/\/www.alfa3a.org\/etablissements\/accueil-de-loisirs-de-massieux","pictos":[{"alt":"Picto ouvert toute l\u0027ann\u00e9e","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ouvert-toute-lannee.svg"},{"alt":"picto - portail famille en ligne - pour inscriptions et gestion dossier","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/portail-familles.svg"}]},{"field_address_locality":"Arnas","field_address_postal_code":"69400","field_address_address_line1":"10 rue du stade","entity_id":"3326","field_map_lat":"46.023035681255","field_map_lng":"4.7061449289322","title":"La Farandole","nid":"3326","color":"#C35215","phone":"06 22 50 96 38","service":"Accueils de loisirs","description":"La structure accueille les enfants de l\u2019\u00e9cole de Massieux en p\u00e9riscolaire (matin, midi et soir) mais est ouverte \u00e0 tous chaque mercredi et pendant les vacances scolaires. ","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/la-farandole","pictos":[{"alt":"Picto ouvert toute l\u0027ann\u00e9e","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/ouvert-toute-lannee.svg"},{"alt":"picto - portail famille en ligne - pour inscriptions et gestion dossier","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/portail-familles.svg"}]},{"field_address_locality":"Douvres","field_address_postal_code":"01500","field_address_address_line1":"34 Chemin de Ronde","entity_id":"3327","field_map_lat":"45.987896190516","field_map_lng":"5.3749387264907","title":"Le Clos des p\u0027tits loups","nid":"3327","color":"#C35215","phone":"04 74 36 11 94","service":"Accueils de loisirs","description":"La structure accueille les enfants de l\u2019\u00e9cole de Douvres en p\u00e9riscolaire (matin, midi et soir).","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/le-clos-des-ptits-loups","pictos":[{"alt":"Accueil collectif des enfants","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-collectif.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"Picto paiement en ligne","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/paiement-en-ligne.svg"},{"alt":"picto - portail famille en ligne - pour inscriptions et gestion dossier","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/portail-familles.svg"},{"alt":"Picto tous public","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/tout-public.svg"}]},{"field_address_locality":"Valserh\u00f4ne","field_address_postal_code":"01200","field_address_address_line1":"1 rue Cl\u00e9ment Ader","entity_id":"3410","field_map_lat":"46.1215887","field_map_lng":"5.8078157","title":" La Recyclerie du Pays Bellegardien \u0026 V\u00eat Coeur","nid":"3410","color":"#219790","phone":"04 81 50 02 50","service":"Chantiers de r\u00e9insertion et boutiques responsables","description":"La Recyclerie du Pays Bellegardien avec V\u00eat C\u0153ur est une structure phare pour l\u0027\u00e9conomie circulaire du Pays Bellegardien.","url":"https:\/\/immobilier.alfa3a.org\/etablissements\/la-recyclerie-du-pays-bellegardien-vet-coeur","pictos":[{"alt":"Picto accessibilit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accessibilite-fauteuil.svg"},{"alt":"Picto accompagnement personnalis\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"Picto services de proximit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/service-de-proximite.svg"}]},{"field_address_locality":"ORNEX","field_address_postal_code":"01210","field_address_address_line1":"ZA de la Maladi\u00e8re","entity_id":"3412","field_map_lat":"46.2586","field_map_lng":"6.1106","title":"Ressourcerie du Pays de Gex","nid":"3412","color":"#219790","phone":"04 81 50 02 51","service":"Chantiers de r\u00e9insertion et boutiques responsables","description":"La Ressourcerie du Pays de Gex est une boutique permettant de collecter et de revaloriser les objets. Dans un but environnemental mais aussi au service de l\u0027insertion professionnelle.","url":"https:\/\/immobilier.alfa3a.org\/etablissements\/ressourcerie-du-pays-de-gex","pictos":[{"alt":"Picto accessibilit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/accessibilite-fauteuil.svg"},{"alt":"Picto activit\u00e9s collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/activites-collectives.svg"},{"alt":"Picto convivial et humain","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/convivial-et-humain.svg"},{"alt":"Picto services de proximit\u00e9","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/service-de-proximite.svg"}]},{"field_address_locality":"SAINT GENIS POUILLY","field_address_postal_code":"01630","field_address_address_line1":"6 rue du Bordeau","entity_id":"3481","field_map_lat":"46.2426033","field_map_lng":"6.0211107","title":"Maison Relais Soeur Emmanuelle","nid":"3481","color":"#1C9DBF","phone":"0450410395","service":"Maisons relais \/ Pensions de familles","description":"La maison relais propose un accompagnement social personnalis\u00e9 aux r\u00e9sidents de ses logements meubl\u00e9s, toutes charges comprises, et \u00e0 prix mod\u00e9r\u00e9. ","url":"https:\/\/immobilier.alfa3a.org\/etablissements\/maison-relais-soeur-emmanuelle","pictos":[{"alt":"Accompagnement personnalis\u00e9 (social, projet, ...)","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-08\/accompagnement-personnalise.svg"},{"alt":"Picto activit\u00e9s collectives","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/activites-collectives_0.svg"},{"alt":"Picto local v\u00e9los","image_url":"\/sites\/default\/files\/2020-01\/local-velo.svg"}]},{"field_address_locality":"Lyon","field_address_postal_code":"69007","field_address_address_line1":"7 place des Pavillons","entity_id":"3710","field_map_lat":"45.7292514","field_map_lng":"4.8295928","title":"L\u0027ile des enfants","nid":"3710","color":"#ED0577","phone":"04 37 41 11 25","service":"Cr\u00e8ches \u0026 micro-cr\u00e8ches","description":"Ouverture le 3 septembre 2024\r\n\r\n","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/lile-des-enfants","pictos":[{"alt":"picto-enfant-fauteuil-handicap","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/accueil-enfants-handicape.svg"},{"alt":"Picto couches fournies","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/couches-fournies.svg"},{"alt":"Picto espace ext\u00e9rieur","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/espace-exterieur.svg"},{"alt":"picto go\u00fbter fourni","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/gouter-fourni.svg"},{"alt":"Picto repas inclus","image_url":"\/sites\/default\/files\/pictogram\/repas-inclus.svg"}]},{"field_address_locality":"Evian-les-Bains","field_address_postal_code":"74500","field_address_address_line1":"4 Avenue Anna de Noailles","entity_id":"3804","field_map_lat":"46.39921","field_map_lng":"6.5775","title":"Maison Pour Tous","nid":"3804","color":"#C35215","phone":"06 30 82 55 42","service":"Accueils de loisirs","description":"La Maison Pour Tous accueille vos enfants d\u00e8s leur scolarisation et toute l\u2019ann\u00e9e. \r\nL\u2019\u00e9quipe, dynamique et dipl\u00f4m\u00e9e, propose des activit\u00e9s vari\u00e9es, adapt\u00e9es aux \u00e2ges et envies des enfants","url":"https:\/\/enfance-jeunesse.alfa3a.org\/etablissements\/maison-pour-tous","pictos":[]}]