{
    "3": "Lundi - Vendredi\n\n\n7:30 -\u00a018:30\n\n\nFermetures annuelles\n\n\n\n\n1 semaine entre No\u00ebl et le Jour de l\u2019An\n\n\n1 semaine \u2013 vacances de Printemps\n\n\nLe pont de l\u2019Ascension\n\n\n3 semaines en Ao\u00fbt\n\n\nLes jours f\u00e9ri\u00e9s fran\u00e7ais",
    "57": "P\u00e9riscolaire\n\n\nLundi /\u00a0mardi /\u00a0jeudi /\u00a0vendredi\n\n07:30 -\u00a008:30\n\n16:30 -\u00a018:30\n\n\nMercredi\n\n07:30 - 18:30\n\n\nVacances\n\n\nLundi-vendredi\n\n07:45 - 18:30\n\n\nFermetures annuelles\n\n\n\n\n3 semaines en ao\u00fbt\n\n\n1 semaine en d\u00e9cembre.",
    "98": "P\u00e9riscolaire\n\n\nlundi, mardi, jeudi, vendredi\n\n\n\n\n7h30-8h30\n\n\n11h30-13h30\n\n\n16h30-18h30\n\n\n\n\nMercredi\n\n\n7h30-18h30\n\n\nVacances\n\n\n7h30-18h\n\n\nMercredi et Vacances\n\n\nAccueil \u00e0 la \u00bd journ\u00e9e ou journ\u00e9e compl\u00e8te, avec ou sans repas.\n\n\nFermetures annuelles\n\n\n\n\nVacances de No\u00ebl\n\n\nTrois semaines en ao\u00fbt.",
    "99": "Accueil administratif\n\n(P\u00e9riodes scolaires)\n\nLundi : 9h15-15h15\n\nMardi : 9h15-16h00\n\nJeudi : 9h15-15h15\n\n\nAccueil des enfants\n\n(P\u00e9riode scolaire)\n\n\n(voir d\u00e9tail sur les pages d\u00e9di\u00e9es pour l\u2019accueil en demi-journ\u00e9e)\n\nMercredi : 7h30-18h00\n\n\nAccueil des enfants\n\n(Vacances scolaires)\n\n\n(voir d\u00e9tail sur les pages d\u00e9di\u00e9es pour l\u2019accueil en demi-journ\u00e9e)\n\nLundi-vendredi\u00a0: 7h30-18h00",
    "100": "Accueil administratif \n\n\nlundi - vendredi : 14h - 18h30\u00a0\n\n\nAccueil p\u00e9riscolaire\n\n\n7h30 -\u00a08h35 (maternelles)\n\n\n7h30 - 8h45 (primaires)\n\n\n16h35 -\u00a019h\u00a0 (maternelles)\n\n\n16h45 -\u00a019h (primaires)\n\n\nTemps m\u00e9ridien\n\n\n11h35 - 13h35 (maternelles)\n\n\n11h45 - 13h45 (Primaires)\n\n\nMercredis \n\n\n(inscription \u00e0 la journ\u00e9e ou demi-journ\u00e9e avec ou sans repas)\n\n\n7h30 - 18h30\n\n\nVacances scolaires\n\n\n(inscription \u00e0 la journ\u00e9e ou demi-journ\u00e9e avec ou sans repas)\n\n\n7h30 -\u00a018h30\n\n\nAccueil jeunes\n\n\nMercredi apr\u00e8s-midi et vacances : selon le programme\n\n\nFermeture\n\n\n1 semaine en fin d\u2019ann\u00e9e.",
    "158": "P\u00e9riscolaire Matin\n :\n\n7h-8h45\n\n\nTemps m\u00e9ridien\n :\n\n12h-13h30\n\n\nP\u00e9riscolaire soir\n : 16h30-18h45\n\n\nMercredi/vacances\n : 7h30-18h30 (possibilit\u00e9 de demi-journ\u00e9e avec ou sans repas).",
    "161": "P\u00e9riscolaire\n\n\n\n\n7h30-8h45\n\n\n12h30-13h45\n\n\n16h-18h15\n\n\n\n\nMercredi\n\n\n11h45-18h\n\n\nPetites vacances scolaires\n\n\n7h30-18h\n\n\nVacances d'\u00e9t\u00e9\n\n\n7h30-18h\n\n(sauf vendredi > 17h30)\n\n\nPermanence secr\u00e9tariat\n\n\n\n\nlundi : 14h-18h15\n\n\nmardi : 13h30-18h",
    "162": "Horaires non sp\u00e9cifi\u00e9s",
    "163": "P\u00e9riscolaire\n\n\nlundi, mardi, jeudi, vendredi\n\n\n7h30-8h30 / 16h30-19h\n\n\nMercredi\n\n\n8h-18h30\n\n\nVacances\n\n\n8h-18h30\n\n\nEspace Jeunes\n\n\n\n\nMardi et jeudi : 16h30-18h30\n\n\nMercredi : 14h-18h\n\n\nVendredi : 16h30-22h\n\n\nVacances : 10h-18h",
    "164": "P\u00e9riscolaire\n :\n\n\n7h30-8h30\n\n\n11h45-13h30\n\n\n16h30-18h30",
    "165": "P\u00e9riscolaire\n\n\n\n\n7h15-8h30\n\n\n11h30-13h30\n\n\n16h30-18h30\n\n\n\n\nMercredi et vacances\n\n\n\n\n7h15-18h30",
    "169": "Mercredi et vacances\n\nlundi-vendredi : 7h30-18h30\n\n\nP\u00e9riode de fermetures annuelles \n\n\n\n\n4 semaines en Ao\u00fbt\n\n\nchaque 2\u00e8me semaine des petites vacances (octobre,d\u00e9cembre,f\u00e9vrier,avril)",
    "209": "P\u00e9riscolaire\n (lundi, mardi, jeudi, vendredi) : 7h15-8h45 / 16h30-18h30\n\n\nMercredi\n : 7h15-18h30\n\n\nVacances \n: 7h30-18h30",
    "210": "P\u00e9riscolaire\n\n\nlundi, mardi, jeudi, vendredi\n\n\n7h00-8h30 / 16h30-18h30",
    "211": "P\u00e9riscolaire (lundi, mardi, jeudi, vendredi) : 7h15-8h45 / 16h30-18h30",
    "212": "P\u00e9riscolaire\n\n\nLundi, mardi, jeudi, vendredi\n\n\n7h15-9h / 16h30-18h30",
    "214": "P\u00e9riscolaire\n\n\nLundi, mardi, jeudi, vendredi\n\n\n7h30-8h30 / 16h30-18h30\n\n\nMercredi\n\n\n7h30-18h30\n\n\nPermanences du Bureau\n\n\nMardi, Mercredi : 9h-12h et 13h-16h\n\n\nVendredi : 14h-18h\n\n\nVous pouvez \u00e9galement nous contacter via Whatsapp ou mail.\n\n\nEt\u00e9\n\n\nLes 3 premi\u00e8res semaines de juillet\n\n\n\u00a0\n7h45-9h / 17h-18h",
    "218": "Accueil et secr\u00e9tariat\n\n\nLundi et vendredi\n\n\n\n\n14h30-18h30\n\n\n\n\nMardi, mercredi et jeudi\n\n\n\n\n9h-12h\n\n\n14h30-18h30",
    "227": "Accueil administratif\n\n\n9h-12h30\n\n14h-17h45 (-17h le vendredi)\n\n\nP\u00e9riscolaire \u00e9cole publique\n\n\nlundi, mardi, jeudi, vendredi\n\n\n\n\n7h30-8h30\n\n\n11h30-13h30\n\n\n16h30-19h\n\n\t(sauf maternelles : 16h30-18h)\n\n\n\n\nP\u00e9riscolaire \u00e9cole priv\u00e9e\n\n\nlundi, mardi, jeudi, vendredi\n\n\n\n\n7h30-8h45\n\n\n11h45-13h45\n\n\n16h45-19h\n\n\t(sauf maternelles : 16h45-18h30)\n\n\n\n\nMercredi et vacances\n\n\n7h30-18h30\n\n\nEspace jeunes\n\n\n\n\nLundi et vendredi : 15h30-18h30\n\n\nCLAS : 16h30-18h30\n\n\nSoir\u00e9e du vendredi : 18h30-22h",
    "228": "P\u00e9riscolaire\n\n\nlundi, mardi, jeudi, vendredi\n\n\n\n\n7h30-8h30\n\n\n12h-14h\n\n\n16h30-18h30 (18h vendredi)",
    "229": "P\u00e9riscolaire\n\n\n7h30-8h30 / 16h30-18h30\n\n\nMercredi et vacances\n\n\n7h30-18h30",
    "230": "P\u00e9riscolaire\n\n\n7h30-8h30 / 16h30-18h30\n\n\nMercredi et vacances\n\n\n7h30-18h30",
    "232": "Du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 18h",
    "261": "P\u00e9riscolaire\n (lundi, mardi, jeudi, vendredi) : 7h-8h45 / 12h-13h45 / 16h30-18h30\n\n\nMercredi et vacances\n : 7h30-18h30",
    "264": "Mercredi et vacances\n : 7h30-18h30",
    "266": "P\u00e9riscolaire\n : 7h30-8h30 et le lundi, mardi, jeudi, vendredi 16h30-18h30\n\n\nMercredi\n : 7h30-18h30\n\n\nVacances\n : 7h30/8h-18h30",
    "267": "P\u00e9riscolaire\n : Chaque lundi, mardi, jeudi et vendredi : accueil matin de 7h30 \u00e0 8h30 et accueil du soir de 16h30 \u00e0 18h30\n\n\nMercredi\n : 7h30-18h30\n\n\nVacances\n\u00a0: Les petites vacances scolaires, de 7h30 \u00e0 18h30 et les grandes vacances scolaires, de 8h \u00e0 18h30",
    "269": "P\u00e9riscolaire\n\n\n(lundi, mardi, jeudi, vendredi)\n\n\n7h30-8h30 / 16h30-18h30",
    "272": "P\u00e9riscolaire \n\n\n(lundi, mardi, jeudi, vendredi)\n\n\n7h30-8h30 / 11h30-13h30 / 16h30-18h30\n\n\nMercredi\n : 7h30-18h\n\n\nVacances\n : 7h30-18h",
    "280": "Administratif\n\n\nlundi, mardi, jeudi, vendredi\n\n\n8h30-11h / 13h30-16h\u00a0\n\n\nMercredi \n\n\n8h-12h30 / 13h30-18h30\n\n\nEnfance\n\n\nVacances,\u00a0mercredi\n\n\n7h45-18h30\n\n\nJeunesse\n\n\nMercredi,\u00a0samedi :\u00a013h30-18h\n\n\nVacances : 7h45-18h30",
    "281": "Accueil administratif\n\n\n\n\nDu lundi au jeudi\u00a0 :\n\n\t8h00-12h30 / 13h15-17h15\n\n\nVendredi :\u00a0 8h-11h45\n\n\n\n\nAccueil des enfants\n\n\nMercredi et vacances\u00a0: 8h-18h",
    "282": "Mercredi et vacances\n\n\n7h45-18h15",
    "284": "Accueil \n\n(lundi, mardi, jeudi, vendredi)\n\n9h-12h / 13h30-18h",
    "285": "Accueil du public\n\u00a0\n\n\nhors vacances scolaires\n\n\n\n\nlundi : 14h-18h\n\n\nMardi, mercredi, jeudi, vendredi : 9h-12h / 14h-18h\n\n\n\n\nAccueil du public\n\u00a0\n\n\nen p\u00e9riode de\n\u00a0\nvacances\n\u00a0\nscolaires\n\n\n8h-12h / 14h-18h\n\n\nAccueil de loisirs\n\u00a0\n\n\nMercredi et vacances : 9h-18h",
    "286": "Accueil\n\n\n8h45-12h / 13h30-17h30\n\n\nAccueil inscriptions\n\n\nle samedi 9h-12h avant la p\u00e9riode de vacances",
    "287": "Accueil p\u00f4le administratif\n : 9h-12h / 14h-18h\n\n\nP\u00f4le jeunesse\n (mercredi et vacances) : 8h-18h\n\n\nALSH\n : 8h-18h\n\n\nCLAS primaire\n (mardi, jeudi, vendredi): 16h30-17h30\n\n\nCLAS coll\u00e8ge et lyc\u00e9e\n (lundi, mardi, jeudi) : 17h-18h",
    "288": "P\u00f4le administratif\n :\n\n\n\n\nLundi et vendredi\n\n\t9h00-12h00 / 14h00-17h00\n\n\nMardi et jeudi\n\n\t7h30-12h30 / 15h00-18h00\n\n\nMercredi \n\n\t9h00 -12h00 / 15h00-19h00\n\n\tou 18h30 pendant les vacances\n\n\n\n\nHoraires des sites :\n\n\nRetrouvez le d\u00e9tail des horaires des diff\u00e9rents sites sur leurs pages d\u00e9di\u00e9es (ci-dessous).",
    "289": "P\u00e9riscolaire\n\n\n7h30-8h30 / 16h-18h30\n\n\nMercredi et vacances\n\n\n7h30-18h30\n\n\nPossibilit\u00e9 en demi-journ\u00e9e avec ou sans repas",
    "310": "Lundi-jeudi\n\n\n\n\n8h30-12h30\n\n\n13h30-17h30\n\n\n\n\nVendredi\n\n\n\n\n8h30-12h30",
    "318": "Lundi - vendredi\n\n\n(hors jours f\u00e9ri\u00e9s)\n\n\n\n\n6h45 \u00e0 18h15\n\n\n\n\nP\u00e9riodes de fermeture :\n\n\n\n\nJuillet/Ao\u00fbt : 3 semaines\n\n\nNo\u00ebl/Nouvel an : 1 semaine\n\n\nHiver : 1 semaine\n\n\t(en lien avec\u00a0ROSET SA)\n\n\nPont de l\u2019Ascension",
    "362": "Accueil du public\n\n\nLundi-vendredi : 9h-17h\n\n\nVeille de nuit\n\n\nTous les jours : 20h-6h",
    "404": "Lundi,\u00a0\n\n10h-12h \u00a0 14h-17h\n\n\nMardi, Jeudi\n\n9h-12h \u00a0 14h-19h\n\n\nMercredi ,Vendredi\n\nbureau ferm\u00e9\u00a0\n\n\nEn cas d\u2019absence durant les horaires de permanences, merci de laisser un message sur le r\u00e9pondeur ou d\u2019envoyer un mail afin que nous puissions vous recontacter",
    "405": "Permanences sur site\n\n(hors vacances scolaires)\n\n\nMardi et Jeudi\n : 17H00 \u2013 18H30\u00a0\n\n\nBureau principal\n\n(R\u00e9sidence Cormor\u00e8che - 2, rue Lafayette 01100 OYONNAX)\n\n\nLundi, mardi, jeudi\n\n8h30-12h, 14h-18h30\n\n\nMercredi\n\n8h30-12h, 14h-17h00\n\n\nVendredi\n\n8h30-12h, 14h-15h30",
    "406": "Accueil du public\n\n\nLundi, mardi, jeudi\n\n8h30-12h,\u00a014h\u00a0- 16h30\n\n\nMercredi\n\nferm\u00e9\n\n\nVendredi\n\n8h30-12h,\u00a014h-15h",
    "407": "Lundi, Mardi, Jeudi\n\n8h30-12h, 14h-17h30\n\n\nMercredi\n\n8h30-12h, 14h-17h\n\n\nVendredi\n\n8h30-12h,\u00a014h-16h",
    "408": "A la r\u00e9sidence\n\n\nSur rendez-vous.\n\n\n> Contactez-nous par t\u00e9l\u00e9phone\n\n\nAccueil du public\n\n\nAu bureau de la r\u00e9sidence Juliette R\u00e9camier\n\n\n> voir les horaires de la r\u00e9sidence R\u00e9camier",
    "416": "A la r\u00e9sidence\n\n\nSur rendez-vous\n\n\nAccueil du public\n\n\nAu bureau de la \nR\u00e9sidence R\u00e9camier",
    "434": "Lundi -\u00a0vendredi\n\n\n7H30 \u00e0 18H30\n\n\nFermetures annuelles\n\n\n\n\nJours f\u00e9ri\u00e9s ; Pont de l\u2019Ascension\n\n\n3 semaines en \u00e9t\u00e9\n\n\n1 semaine en hiver (No\u00ebl - Jour de l\u2019An)\n\n\n1 semaine au printemps\n\n\n1 journ\u00e9e p\u00e9dagogique / an",
    "435": "Lundi-vendredi\n\n\n7h30 - 18h30\n\n\nFermetures annuelles\n\n\n\n\nPont ascension\n\n\n3 semaines au mois d'Ao\u00fbt\n\n\n1 semaine entre No\u00ebl et jour de l'An\n\n\n1 semaine aux vacances de printemps\n\n\n1 journ\u00e9e p\u00e9dagogique \u00e0 la r\u00e9ouverture des vacances d'\u00e9t\u00e9",
    "436": "Ouvertures \n\n\ndu lundi au vendredi\n\n\nde 7h30 \u00e0 18h30\n\n\nFermetures\n\n\n\n\nLes jours f\u00e9ri\u00e9s\n\n\n1 semaine entre No\u00ebl et Jour de l\u2019an\n\n\n1 semaine \u2013 vacances de Printemps\n\n\n3 semaines en \u00e9t\u00e9",
    "438": "Lundi -\u00a0Vendredi\n\n\n7h30 \u00e0 18h30\n\n\nFermetures\n\n\n\n\nJours f\u00e9ri\u00e9s\n\n\nPont de l\u2019Ascension\n\n\n4 semaines en Ao\u00fbt\n\n\n1 semaine entre No\u00ebl et Jour de l\u2019An.",
    "443": "Ouverture\n\n\ndu lundi au vendredi\n\n\nde 7h30 \u00e0\u00a018h30\n\n\nFermeture\n\n\n\n\n4 semaines en ao\u00fbt\n\n\nLa semaine entre No\u00ebl et jour de l\u2019an\n\n\nLe pont de l\u2019ascension\n\n\nLes jours f\u00e9ri\u00e9s",
    "446": "Lundi -\u00a0vendredi\n\n\n7h30 - 18h30\n\n\nP\u00e9riodes de fermeture\n\n\n\n\n4 semaines au mois d\u2019ao\u00fbt\n\n\n5 jours entre No\u00ebl et jour de l\u2019an\n\n\nLe pont de l\u2019ascension\n\n\nLes jours f\u00e9ri\u00e9s",
    "447": "Lundi - vendredi\n\n\n7h30-18h30\n\n\nFermetures\n\n\n\n\n3 semaines en ao\u00fbt\n\n\nLa semaine entre No\u00ebl et jour de l\u2019an\n\n\n1 semaine \u00e0 P\u00e2ques\n\n\nLe pont de l\u2019ascension\n\n\nLes jours f\u00e9ri\u00e9s",
    "449": "Lundi - vendredi\n\n\n7h30\u201318h30\n\n\nFermetures\n\n\n\n\n3 semaines ao\u00fbt\n\n\n1 semaine fin d\u00e9cembre\n\n\n1 semaine en avril\u00a0\n\n\nles jours f\u00e9ri\u00e9s\n\n\nvendredi de l'ascension",
    "452": "Lundi -\u00a0vendredi\u00a0\n\n\n7h30 - 18h30\n\n\nP\u00e9riodes de fermetures\n\n\n\n\n3 semaines en ao\u00fbt\n\n\n1 semaine entre no\u00ebl et jour de l\u2019an\n\n\nUne semaine au printemps \u00a0\n\n\nLe pont de l\u2019ascension\n\n\nLes jours f\u00e9ri\u00e9s",
    "458": "Ouverture\n\n\ndu Lundi au Vendredi\n\n\nde 7h30 \u00e0 18h30\n\n\nFermetures\n\n\n\n\nles Jours f\u00e9ri\u00e9s\n\n\nle Pont de l\u2019Ascension\n\n\n3 semaines en Ao\u00fbt\n\n\n1 semaine au printemps\n\n\n1 semaine entre No\u00ebl et le jour de l\u2019An",
    "459": "Lundi - Jeudi \n\n\n7h45-17h45\n\n\nVendredi\n\n\n7h45\u201317h30",
    "460": "Lundi - Vendredi \n\n\n7h30-18h30\n\n\nFermetures altern\u00e9es avec la cr\u00e8che \u00ab \nLes Marmottons\n \u00bb\n\n\n\n\nLes jours f\u00e9ri\u00e9s\n\n\nLe pont de l\u2019ascension\n\n\n1 semaine \u2013 vacances de printemps\n\n\n3 semaines en Ao\u00fbt\n\n\n1 semaine entre No\u00ebl et Jour de l\u2019an",
    "463": "Lundi -\u00a0Vendredi\n\n\n7h30-18h30\n\n\nFermetures altern\u00e9es avec la cr\u00e8che \u00ab \nLes Marmottes \n\u00bb\n\n\n\n\nLes jours f\u00e9ri\u00e9s\n\n\nLe pont de l\u2019ascension\n\n\n1 semaine lors des vacances de printemps\n\n\n3 semaines en Ao\u00fbt\n\n\n1 semaine entre No\u00ebl et Jour de l\u2019an",
    "464": "Lundi -\u00a0vendredi\n\n\n7h30 -\u00a018h30\n\n\nFermetures\n\n\n\n\n4 semaines en ao\u00fbt\n\n\nLa semaine entre No\u00ebl et jour de l\u2019an\n\n\nLe pont de l\u2019ascension\n\n\nLes jours f\u00e9ri\u00e9s",
    "465": "Lundi - vendredi\n\n\n7h30 \u00e0 18h30\n\n\nhors jours f\u00e9ri\u00e9s\n\net p\u00e9riodes de fermetures annuelles",
    "468": "Bureaux administratifs\n\n\n\n\nLundi - vendredi : 9h-12h / 13h-17h.\n\n\n\n\nOuverture pour vos r\u00e9unions et congr\u00e8s\u00a0\n\n\n\n\nLundi - vendredi : 6H30 - 18H\u00a0\n\n\nSoirs,\u00a0week-ends : sur demande",
    "469": "Lundi, Vendredi\n\n\n\n\n10h00-12h00\n\n\n\n\nMardi, Jeudi\n\n\n\n\n14h00-17h00\n\n\n\n\nMercredi\n\n\n\n\n09h00-11h00",
    "470": "Lundi, Vendredi\n\n\n\n\n10h00-12h00\n\n\n\n\nMardi, Jeudi\n\n\n\n\n14h00-17h00\n\n\n\n\nMercredi\n\n\n\n\n09h00-11h00",
    "471": "Permanences Henri Dunant\n\n\nAttention, il n'y a\u00a0pas de permanence sur site pour le moment\n\n\nPermanences Charles de Foucauld\n\n\nVous pouvez vous rendre \u00e0 la \nR\u00e9sidence Charles de Foucauld\n (12, chemin de Colovrex-01210 FERNEY-VOLTAIRE)\n\n\n\n\nLundi, vendredi\n\n\n\n\n10h00-12h00\n\n\n\n\nMardi, jeudi\n\n\n\n\n14h00-17h00\n\n\n\n\nMercredi\n\n\n\n\n09h00-11h00\n\n\n\u00a0\n\n\nEn cas d\u2019absence durant les horaires de permanences, merci de laisser un message sur le r\u00e9pondeur ou d\u2019envoyer un mail afin que nous puissions vous recontacter",
    "472": "Lundi-Vendredi\n\n\n\n\n8h-12h / 15h-19h",
    "473": "Lundi, mardi, jeudi, vendredi\n\n\n\n\n8h30-12h00\n\n\n13h30-18h00\n\n\n\n\nMercredi\n\n\n\n\n8h30-12h00\n\n\n14h00- 16h00",
    "474": "Lundi -\u00a0jeud\ni : 9h-17h30\n\n\nvendredi\n : 9h-15h30",
    "476": "Lundi -\u00a0Vendredi\n\n\n\n\n9h-12h\n\n\n13h-18h30",
    "477": "Lundi -\u00a0Vendredi \n\n\n\n\n9h-12h\n\n\n13h-18h30",
    "478": "Bureaux administratifs\n\n\n\n\nLundi -\u00a0vendredi :\u00a09h-12h / 13h-17h\n\n\n\n\nApparts h\u00f4tel\n\n\n\n\nOuverts tous les jours de l\u2019ann\u00e9e\n\n\nAccessibles \u00e0 toute heure.\n\n\n\n\nEspace Ouest Lyonnais\n\n\nPour vos r\u00e9unions et congr\u00e8s\n\n\n\n\nLundi -\u00a0vendredi : 7h\u00a0-\u00a022h\n\n\nAutres : sur demande",
    "481": "Lundi - vendredi :\u00a0\n\n\n9h-12h / 14h-17h",
    "483": "Permanences \n\n\nAccueil sur site\n\n\nBureau - semaines paires\n\n\n\n\nLundi, mardi :\u00a0\n\n\t10h-12h / 15h-18h\n\n\nMercredi :\u00a0\n\n\t10h-12h / 15h-18h30\n\n\nJeudi :\n\n\t10h-12h / 15h-17h\n\n\n\n\nBureau - semaines impaires\n\n\n\n\nLundi, mardi, jeudi :\u00a0\n\n\t10h-12h / 15h-18h\n\n\nMercredi :\u00a0\n\n\t10h-12h / 15h-18h30\n\n\nVendredi :\n\n\t10h-12h / 15h-17h",
    "486": "Lundi, mercredi, jeudi\n\n9h-12h30/13h30-18h\n\n\nMardi\n\n9h-12h30/13h30-17h00\n\n\nVendredi\n\n9h-12h",
    "487": "Du lundi au vendredi de 13h \u00e0 17h",
    "488": "Accueil\n\nL'accueil administratif se fait au 4,\u00a0avenue Salvador Allende\n\n\n\n\nLundi au jeudi\n\n\t8h30\u201311h30 / 14h\u201317h\n\n\nVendredi\n\n\t8h30\u201311h30",
    "489": "Lundi au jeudi\n\n\n9h-\n11h30 /\n\u00a014h-\n17h\n\n\nVendredi\n\n\n9h-\n11h30",
    "496": "Lundi - vendredi : \n\n\n\n\n7h30 -\u00a018h30\n\n\n\n\nP\u00e9riodes de fermeture\n\n\n\n\nJours f\u00e9ri\u00e9s\n\n\nPont de l\u2019ascension\n\n\nP\u00e2ques (1 semaine)\n\n\nAo\u00fbt (4 semaines)\n\n\nNo\u00ebl (2 semaines)",
    "497": "Vendredi\u00a0:\u00a09h-11h30\n\n\nAccueil hors vacances scolaires & jours f\u00e9ri\u00e9s",
    "498": "le mardi de 8h45 \u00e0 11h45\n\n\nFerm\u00e9 pendant les vacances scolaires.",
    "499": "Lundi-Vendredi : \n\n\n7h30-18h30\n\n\nFermetures\n\n\n\n\nJours f\u00e9ri\u00e9s\n\n\nPont de l\u2019Ascension\n\n\nAo\u00fbt : 4 semaines\n\n\nNo\u00ebl-Jour de l\u2019An : 1 semaine",
    "501": "Mardi \n(Polliat)\n\n\t8h-12h /\u00a013h\u201319h\n\n\nJeudi \n(Montracol)\n\n\t8h-12h / 13h-15h\n\n\nVendredi \n(Vandeins)\n\n\t8h-12h\n\n\n\n\nFermeture\n\n\nVacances scolaires sauf les semaines 28, 29, 35",
    "502": "Temps collectifs\n\n\n\n\nDu lundi-vendredi sauf le mercredi\n\n\t8h30-11h30\n\n\n\n\n\n\n\n\nAccueil t\u00e9l\u00e9phonique\u00a0\n\n\n\n\nLundi : 8h30 - 12h30 / 13h15 - 16h30\n\n\nMardi : 8h30 - 12h30 / 13h15 - 19h00\n\n\nMercredi : 10h30 - 13h30\n\n\nJeudi : 8h30 - 12h30\n\n\nVendredi : 8h30 - 12h45\n\n\n\n\nAccueil\u00a0sur RDV \n\n\n\n\nLundi\u00a0 : 13h15 - 16h30\n\n\nMardi\u00a0 : 13h15 - 19h00\n\n\nMercredi\u00a0 : 10h30 - 13h30\n\n\nJeudi\u00a0 : 8h30 - 12h30\n\n\nVendredi : 8h30 - 12h45",
    "503": "Ateliers collectifs\u00a0hors vacances scolaires\n\n\n\n\nLundi, mardi, jeudi\u00a0\n\n\t9h-11h15\n\n\n\n\nAteliers collectifs en petites vacances\n\n\n\n\n2\u00a0ateliers, 1\u00a0semaine/2\u00a0\n\n\n\n\nPermanence\u00a0t\u00e9l\u00e9phonique\n\n\n\n\nLundi : 14h-16h30\n\n\nMardi :\u00a014h-18h\n\n\nJeudi :\u00a014h-16h30\n\n\n\n\nPermanence accueil & info\n\n\n\n\nSur rendez-vous\n\n\nMardi et\u00a0jeudi\u00a0apr\u00e8s-midi\n\n\n\n\nP\u00e9riodes de fermeture\n\n\n\n\nEt\u00e9 : 3 semaines\n\n\nNo\u00ebl-Jour de l\u2019an :\u00a0\u00a01 semaine\n\n\nHiver ou printemps : 1 semaine",
    "563": "Lundi -\u00a0vendredi\n\n\n\n\n9h -\u00a012h\n\n\n13h -\u00a017h\n\n\n\n\nP\u00e9riodes de fermetures\n\n\nAl\u00e9atoires, \u00e0 voir\u00a0sur nos r\u00e9seaux sociaux",
    "571": "Lundi, mardi, mercredi et vendredi\n\n\n9h - 12h / 13h - 17h",
    "572": "Lundi -\u00a0vendredi\n\n\n\n\n9h - 12h\n\n\n13h - 17h\n\n\n\n\nAutre antennes\n\n\nLe si\u00e8ge de la MIFE de l\u2019AIN est bas\u00e9 \u00e0 Bourg en Bresse et dispose de diff\u00e9rentes implantations afin d\u2019assurer un service de proximit\u00e9. Nos diff\u00e9rents bureaux sont localis\u00e9s sur \nOyonnax, Bellegarde, Belley, Amb\u00e9rieu en Bugey, Meximieux et Lyon",
    "584": "Vacances scolaires\n\n\n\n\nSur Hotonnes :\u00a07h30 et 17h30\n\n\n\n\nAccueil p\u00e9riscolaire dans les locaux de l\u2019\u00e9cole maternelle d\u2019Hotonnes\u00a0\n\n\n\n\nTous les matins de 7h30 \u00e0 9h00\u00a0\n\n\nTous les soirs de 16h30 \u00e0 18h30",
    "599": "D\u00e9p\u00f4ts Saint-Genis-Pouilly\n\n\n\n\nLundi,\u00a0mercredi, jeudi, vendredi\n\n\n9h00 - 12h00 /\u00a013h00 - 17h30\n\n\n\n\nBoutique Saint-Genis-Pouilly\n\n\n\n\nMercredi, jeudi, vendredi :\u00a013h - 17h30\n\n\nSamedi :\u00a08h45 - 13h30\n\n\n\n\nCam\u00e9l\u00e9on Ferney-Voltaire\n\n\n\n\nMercredi, jeudi, vendredi : 13h00 - 16h30\n\n\nSamedi : 9h30 - 12h15\n\n\n\n\nCam\u00e9l\u00e9on Gex\n\n\n\n\nMercredi, jeudi, vendredi : 13h00 - 17h00\n\n\nSamedi : 9h30 - 12h30",
    "601": "Horaires non sp\u00e9cifi\u00e9s",
    "603": "Lundi -\u00a0vendredi :\u00a0\n\n\n\n\n9h\u00a0\u201312h\n\n\n13h\u201316h",
    "619": "Accueil administratif\n\n\nhors week-ends/jours f\u00e9ri\u00e9s\n\n\n\n\nlundi - vendredi\n\n\n8h30 - 17h30",
    "622": "Lundi - Vendredi\n\n\n9h\u00a0\u2013 17H30",
    "623": "Lundi au Vendredi :\n\n\n\n\n08h30 \u00e0 12h30\n\n\n13h30 \u00e0 17h30",
    "624": "toute l\u2019ann\u00e9e\n\nhors weekends et jours f\u00e9ri\u00e9s\n\n\n\n\nlundi - vendredi\n\n\n8h30 - 17h30",
    "626": "Lundi, mardi, jeudi, vendredi\n\n\n\n\n9h-12h30\n\n\n13h30-17h\n\n\n\n\nMercredi \n\n\n\n\n8h-12h30\n\n\n13h30-16h",
    "632": "Lundi - vendredi :\n\n\n\n\n9h - 12h30\u00a0\n\n\n13h30 - 17h30",
    "646": "Lundi -\u00a0Vendredi\n\n\n\n\n9h-12h\n\n\n13h30-17h",
    "648": "CHRS\n\n\n\n\nLundi, mardi, jeudi,\u00a0vendredi\n\n\t9h-18h\n\n\nMercredi :\u00a09h-17h\n\n\n\n\nAccueil de jour\n\n\n\n\nLundi -\u00a0vendredi :\u00a0\n\n\t9h-12h30\u00a0\n\n\n\n\n\u00a0 \u00a0 \u00a09h-17h00 en p\u00e9riode hivernale\n\n\n\u00a0 \u00a0 \u00a0(\ndu 1er novembre au 31 mars\n)",
    "685": "Ouverture\n\n\nLundi-vendredi :\u00a07h30 -\u00a018h30\n\n\nFermeture\n\n\nJours f\u00e9ri\u00e9s, 1 semaine entre No\u00ebl et jour de l'an, 1 semaine lors des vacances scolaires de printemps, le pont de l'Ascension et 3 semaines au mois d'ao\u00fbt.",
    "709": "Lundi-vendredi :\u00a07h15 - 18h45\n\n\nFERMETURE\n\n\n\n\n1 semaine (cong\u00e9s scolaires de No\u00ebl)\n\n\n1 semaine\u00a0(cong\u00e9s scolaires de No\u00ebl ou du Printemps)\n\n\nJours f\u00e9ri\u00e9s (dont\u00a0lundi de Pentec\u00f4te)\n\n\nPont de l'Ascension\n\n\n4 semaines en Ao\u00fbt",
    "764": "Accueil du public\n\n\nLundi, mardi, jeudi\n\n\n\n\n10h-12h\n\n\n13h-18h\n\n\n\n\nMercredi, vendredi\n\n\n\n\n10h-12h",
    "799": "Accueil sur site\n\n\n\n\nLundi-Jeudi :\u00a09h15-12h / 14h-17h\n\n\nVendredi :\u00a09h15-12h / 14h-15h30",
    "810": "Mardi \n(M. Petit)\n\n\t9h-12h\n\n\nMardi \n(Mme Fournier)\n\n\t8h30-12h30",
    "812": "Jeudi \n(M. Petit) :\n\n\t9h-12h\n\n\nMercredi\n (Mme Fournier) :\n\n\t8h30-12h30",
    "859": "Lundi-vendredi :\u00a08h30 - 18h00 sauf les mercredis et les vacances scolaires\n\n\nFERMETURE\n\n\nToutes les vacances scolaires",
    "1217": "Matin\n : 7h30-8h30\u00a0\n\n\nSoir\n : 16h30-18h30\n\n\nMercredi\n : 7h30-\u00a018h30\u00a0\n\n\nVacances \n: 7h30-18h30\n\n\nMercredi & Vacances\n\u00a0\n\nArriv\u00e9e et d\u00e9part des enfants \u00e0 l\u2019accueil de loisirs : de 7h30 \u00e0 9h, de 11h30 \u00e0 12h, de 13h30 \u00e0 14h et de 17h \u00e0 18h30.",
    "1218": "P\u00e9riscolaire :\n\n\nEcole de Turluru \n: 7h30-8h20 / 11h30-13h20 / 16h30-18h\n\n\nEcole de Cormaranche\u00a0\n: 7h30-8h20\u00a0/ 16h30-18h (17h le vendredi)\n\n\nEcole de Th\u00e9zillieu\u00a0\n: 7h00-8h20\u00a0/ 16h30-19h\n\n\nMercredi et vacances :\n\n\n7h30-18h\n\n\nBiblioth\u00e8que :\n\n\nMardi 12h-14h\n\n\nMercredi 9h-12h / 14h-18h\n\n\nVendredi 14h-18h\n\n\nSamedi 9h-13h",
    "1219": "P\u00e9riscolaire :\n\n\n7h30-8h30 / 16h30-18h30\n\n\nMercredi et vacances :\n\n\n7h30-18h30",
    "1258": "M. Christophe PETIT\n\n\n\n\nLundi : 9h -\u00a012h et 14h-18h\n\n\nMardi : 14h-18h\n\n\n\u00a0Mercredi :\u00a09h-12h\n\n\nJeudi :\u00a014h-18h\n\n\nVendredi :\u00a014h-17h\n\n\n\n\nMme Catherine FOURNIER\n\n\n\n\nLundi :\u00a08h30-12h30 / 13h30-16h30\n\n\nMardi :\u00a0 13h30-16h30\n\n\nVendredi :\u00a013h30 -16h30",
    "1291": "Du lundi au jeudi \n\n\n\n\n9h \u2013 12h\n\n\n13h \u2013 18h\n\n\n\n\nLe Vendredi\u00a0\n\n\n\n\n9h \u2013 13h\n\n\n13h30 \u2013 17h30",
    "1300": "Du lundi au vendredi\n\n\n\n\n9h - 13h45\n\n\n14h45 - 17h",
    "1377": "Lundi, mercredi, vendredi\n\n\n\n\n8h30-12h30\n\n\n13h30-17h00\n\n\n\n\nMardi\n\n\n\n\n13h30-17h00\n\n\n\n\nJeudi \n\n\n\n\n8h30-12h30",
    "1409": "P\u00e9riscolaire :\n\n\n7h00-8h30 / 16h00-18h30\n\n\nMercredi et vacances :\n\n\n7h00-18h30",
    "1436": "lundi-vendredi :\n\n\n\n\n9h - 12h\n\n\n14h - 18h",
    "1523": "Temps collectifs\n\n\n\n\nLundi matin \u00e0 Ch\u00eane-en-Semine\n\n\n\n\n170, route de Marsin, salle Polyvalente\n\n\n\n\nMardi matin \u00e0 Frangy\n\n\n\n\n141, rue du Grand Pont, salle des P'Usses\n\n\n\n\nJeudi et vendredi matin \u00e0 Seyssel\n\n\n\n\n1er \u00e9tage, EAJE les Marmottons\n\n\nPermanences t\u00e9l\u00e9phoniques et accueil sur Rendez-vous\u00a0\n\n\n\n\nLundi, mardi de 13h30 \u00e0 17h00 \n\n\nJeudi 13h30 \u00e0 18h30 \u00e0 Seyssel",
    "2055": "Secr\u00e9tariat\n\n\nLundi, mardi, jeudi\n\n\n9h-12h / 14h-18h\n\n\nMercredi : 14h-18h\n\n\nVendredi : 9h-12h",
    "2234": "Mercredi\n : 13h-18h\n\n\nVacances\n : 9h-18h\n\n\nSoir\u00e9e :\n\u00a0un vendredi par mois de 18h \u00e0 22h",
    "2323": "Mercredi\n : 7h30-18h30\n\n\nVacances\n : 7h30-18h30\n\n\nP\u00e9riscolaire Ecole Jeanne d'Arc\n : 16h45-18h45",
    "2331": "Mercredi et vacances :\n 8h-12h30 / 13h30-18h30",
    "2457": "lundi - vendredi\n\n\nfermetures annuelles\n\n\n\n\n1 semaine \u00e0 No\u00ebl\u00a0\n\n\n1 semaine - vacances de Printemps\n\n\nLe pont de l'Ascension\n\n\n3 semaines en Ao\u00fbt\n\n\nles jours f\u00e9ri\u00e9s\n\n\nla journ\u00e9e p\u00e9dagogique : le lundi de la rentr\u00e9e des vacances scolaires d'\u00e9t\u00e9",
    "2649": "P\u00e9riscolaire :\n\n\n7h00-8h30 / 16h30-19h00\n\n\nMercredi et vacances :\n\n\n7h45-18h",
    "2993": "Vacances scolaires :\u00a0\n7h30-18h30",
    "3210": "Lundi-Vendredi :\n\n\n7h30-18h30\n\n\nFERMETURES\n\n\n\n\nJours f\u00e9ri\u00e9s\n\n\nPont de l\u2019Ascension\n\n\nAo\u00fbt : 4 semaines\n\n\nNo\u00ebl-Jour de l\u2019An : 1 semaine",
    "3262": "P\u00e9riscolaire :\n\u00a07h20-8h30 / 11h30-13h30 / 16h30-18h30\n\n\nMercredi :\n\u00a07h30-18h30\n\n\nVacances :\n 7h30-18h30",
    "3326": "P\u00e9riscolaire :\n\u00a07h30-8h30 / 11h45-13h45 / 16h30-18h00\n\n\nMercredi :\n\u00a07h30-18h00\n\n\nVacances :\n 7h30-18h00",
    "3327": "P\u00e9riscolaire :\n\u00a07h00-8h30 / 11h45-13h45 / 16h30-18h30",
    "3410": "D\u00e9p\u00f4t meubles/objets & Relais colis\n\n\nDu mercredi au samedi : 9h30-12h30 / 13h30 - 17h\n\nFerm\u00e9 dimanche, lundi, mardi et jours f\u00e9ri\u00e9s. Possibilit\u00e9 de d\u00e9poser vos objets \u00e0 la d\u00e9chetterie Recycl'Inn.\n\n\nBoutique\u00a0\n\n\nDu mercredi au vendredi : 13h30 - 17h30\u00a0\n\nSamedi : 10h - 12h30 / 13h30 - 17h30\n\n\nService couture et repassage (V\u00eat Coeur)\n\n\nDu mardi au samedi : 9h - 12h30 / 13h30 - 17h30",
    "3412": "D\u00e9p\u00f4t\u00a0\n\n\nLundi : 13h30 - 17h30\n\nDu mardi au vendredi : 8h45 - 12h / 13h30 - 17h30\n\nSamedi : 8h30 - 17h30\n\n\nFerm\u00e9 dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s\u00a0\n\n\nBoutique\u00a0\n\n\nMardi : 14h30 - 17h30\u00a0\n\nMercredi et Vendredi : 9h - 12h30 / 14h - 17h30\n\nJeudi : 14h - 17h30\n\nSamedi : 9h - 17h30\n\n\nFerm\u00e9 dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s",
    "3481": "Lundi/Mardi/Jeudi\u00a0\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\n\n\n\u00a0\u00a0\u00a0 8h30-12h\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\n\n\u00a0\u00a0\u00a0 13h30-17h\n\n\nMercredi\n\n\n\u00a0\u00a0\u00a0 8h-12h\n\n\u00a0\u00a0\u00a0 13h-17h\n\n\nVendredi\n\n\n\u00a0\u00a0\u00a0 8h30-12h\n\n\u00a0\u00a0\u00a0 13h30-16h",
    "3710": "Du lundi au vendredi\n\n\n\n\n7h30 - 18h30\n\n\n\n\nAmplitude horaire : 11heures par jour\n\n\nP\u00e9riode de fermeture :\u00a0\n\n\n\n\nLes jours f\u00e9ri\u00e9s et un pont dans l'ann\u00e9e\n\n\n1 semaine au printemps\n\n\n3 semaines en \u00e9t\u00e9\n\n\n1 semaine \u00e0 No\u00ebl et jour de l'an\n\n\n3 journ\u00e9es p\u00e9dagogiques par an : rentr\u00e9e fin ao\u00fbt, rentr\u00e9e janvier et rentr\u00e9e printemps.",
    "3804": "Mercredi et vacances\n : 7h30-18h30\n\n\nLundi au vendredi \u00e0 Evian \n: 16h30-18h30\n\n\nLundi au vendredi \u00e0 Lugrin \n: 7h30-8h30 / 16h30-18h30"
}